香港新片資訊交流 / 戲院會員優惠全攻略 #9

因馬SIR貴人事忙嘅關係，此新POST已經得到馬SIR授權開放討論

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘 (UID: 195153) 所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

let's start discussion now

希望多D人傾啦

2018 新片上映時間 更新至 27.1.2018
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

2月1日
魍美
一家大晒
犯罪都市
叛逆的魯魯修 Ⅰ 興道
The Post (戰雲密報)
12 Strong (12 壯士)
The Shape of Water (忘形水)

2月8日
Wonder Wheel (奇幻摩天輪)
Fifty Shades Freed (格雷的五十道色戒3)
*特別放映 擬音

2月13日
Black Panther (黑豹)

2月15日
棟篤特工
我的情敵女婿
Ferdinand (快D啦牛牛)
A Fantasic Woman (神奇女郎)

2月16日
捉妖記2
西遊記：女兒國

2月22日
老師你會不會回來
Lady Bird (不得鳥小姐)
Annihilation (滅。境)
Back to Burgundy (情尋酒鄉)

3月1日
紅海行動
大樂師．為愛配樂
The Square (方寸見人心)
Red Sparrow (紅雀特工)
Last Flag Flying (3個小生去送殯)
Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我)

3月8日
1987：逆權公民
閨蜜2 之單挑越南黑幫
Tomb Raider (盜墓者羅拉)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Phantom Thread (霓裳魅影)
*特別放映 Tramontane (聽風者之歌)

3月15日
Goodbye Christopher Robin (再見小熊心)

3月22日
Unsane (瘋．魔)

3月29日
Peter Rabbit (比得兔)
Mary Magdalene
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)
Pacific Rim: Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)

聲稱3月
暗殺速遞
最後的食譜
愛，不由自主
Early Man (超級無敵世界波)
Game Night

4月5日
黃金花

4月12日
Rampage (末日困獸戰)

4月26日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

聲稱4月
黃金兄弟
Cloverfield 2018

5月10日
A Quite Place (無聲絕境)

5月17日
Deadpool 2

5月24日
Solo: A Star Wars Story

聲稱5月
Slender Man

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

聲稱6月
Isle of Dogs (犬之島)

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
X-Men: Dark Phoenix

12月20日
Aquaman (水行俠)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

聲稱12月
Bumblebee
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
Muse
Mark Felt (竊密風暴)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Den of Thieves (賊鬥)
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

**歡迎其他巴打補充 **

歐洲電影節幾時公佈選片？

Thanks 5 cats

New post LM

留名先
btw 今個sem take左科講電影
個lecturer話呢幾年愈嚟愈少人入戲院睇戲

正常啦 D戲咁貴 同埋上網手續費好on9
我都係因為有買一送一先睇

啱啱去bc睇藍天白雲
已經播番「唔該熄咗你個電話啦～」

隨機的
你永遠估唔到uber幾時出現

我是來留名的

有播捉妖記trailer就唔播uber
好似係咁

call me by your name又加咗兩場

想問下套liam neeson套竊密風暴到底係幾時上 上網睇又話25號 但係好似間間都冇

抽起左
延期
要問MCL

呢套同Thank You For Your Service一齊抽起左了

恐襲解碼果陣雪左咁耐都上到
呢兩套質素唔差遲下應該會上返既

點解要抽起

可能同佢地同ua做緊果個金像好戲活動有關

聽講Mark Felt風評麻麻

我反而想問matt demon連續兩套戲都極低分到底係套戲真心唔值合格分定係同佢之前失言有關
堅離地我睇左,覺得5.x真係低左啲
縮水人間我未睇,但睇廣告幾得意,斷估都值6頭嘛

縮水仲差過堅離地

優先場睇左
幾悶下

🤣 我覺得堅離地差d

縮水前面ok
只係爛尾

下星期 必睇 忘形水

我會加埋the post

The Post 都good
但artistic 忘形水再多d

我睇trailer都覺忘形水正d
睇the post純因爲侵侵

利申：已睇忘形水preview

的確攝影同音樂好好

Molly’s game證明左Aaron Sorkin都係岩做編劇多過導演
佢真係連d可以用鏡頭講故事既位都要塞滿對白

萬惡金錢成日諗住ch. plummer個角色比返Kevin spacey做會點搞到好出戲好唔集中
BTW孫仔都係plummer，真人係咪基斯杜化個孫？

巴打睇左? 覺得點

娛樂性幾好
jessica做得唔錯但無舊年Miss Sloane咁好
不過佢大半套戲都係著低胸裙

sorkin式機關槍對白劇本開頭係幾爽既
但後段就開始覺得厭
最慘係轉場位都要加VO落去
就快變到廣播劇咁際
ending條親情線我覺得幾敗筆

睇完the post我都即刻去買埋套mark felt

《MAZINGER Z／INFINITY》 3月

🗓 #香港國際電影節 #HKIFF42
完整片單公布 Full Lineup: 28 / 2 / 2018
售票 Ticket Sales: 2 / 3 / 2018
電影節 Festival Period: 19 / 3 / 2018 - 5 / 4 / 2018

咁遲先開賣

好期待今年有咩睇

死無對證

真係好正

今屆金像獎司儀：張繼聰、蔡卓妍

張生一條友都無問題啦
阿sa

【電影預告】《賊鬥》 (DEN OF THIEVES) 即將 以暴制暴

UA 繼續停Fox 新片優惠折扣同扣分
唔知乜事？

除左平戲院外
而家點睇戲最平?

google movie/入會/早場

上網搵換票証

係唔係即係雜誌/ 各大戲院限量特惠積分換票個d?

Lm

又係因A

🎬【#HKIFF42】迎接震撼：日本紀錄片猛將原一男來港與影迷會面
🇯🇵 Prepared to be Shocked: Hara Kazuo will Meet Hong Kong Audience

#原一男 是日本紀錄片界的領軍人物，風格大膽直接，作品議題偏鋒，引起巨大爭議衝擊。新作《石棉村大訴訟》，紀錄罹患致命肺病的石棉工人，誓要官員對禍害承擔責任。代表作《祭軍魂》跟蹤二戰軍官挺身而出迫使上級承認當年罪行，更揭開震撼的吃人真相，被譽為日本史上最重要紀錄片之一。成名作《極私愛慾•戀歌1974》則以鏡頭赤裸呈現前女友敢愛敢恨的獨特個性，衝擊情色與社會道德界線。原一男更將來港出席映後談，與影迷分享創作心得和感受。

‪Known for his highly original and controversial films, Japanese documentarian #HaraKazuo will meet the Hong Kong audience at HKIFF42 in a special programme featuring three of his significant works: SENNAN ASBESTOS DISASTER, his latest documentary that chronicles the protracted struggle of the asbestos workers against the Japanese government; THE EMPEROR’S NAKED ARMY MARCHES ON, his most acclaimed masterpiece which traces the efforts of an officer in exposing war crimes committed by Japanese soldiers; EXTREME PRIVATE EROS: LOVE SONG 1974 zooms in on the activities of his ex-lover, an avant-garde feminist, in painful revelations.

- - - - - -
🗓 #香港國際電影節 #HKIFF
完整片單公布 Full Lineup: 28 / 2 / 2018
售票 Ticket Sales: 2 / 3 / 2018
電影節 Festival Period: 19 / 3 / 2018 - 5 / 4 / 2018

📰 訂閱電郵通訊 Join our mailing list!

好凍

究竟會不會影響戲院票房？

忘形水

2月1日開畫

魍美
一家大晒
犯罪都市
叛逆的魯魯修 Ⅰ 興道
The Post (戰雲密報)
12 Strong (12 壯士)
The Shape of Water (忘形水)

1 有換票證焗住睇
2 唔會睇
3 會睇
4 今日睇
5,6,7 已睇🤘

D人工/學都唔返啦

shape of water都可算係近年最觸及人獸交題材既一套作品了，之前都喺度諗緊電影界會唔會有人夠膽拍呢種咁爭議既題材

換票証點有 一星期無你睇得咁癲但都想慳d

有無話幾時起好？住附近等好耐

有無巴打睇左忘情水？
想知評價如何
好驚d 奧斯卡戲係好悶

點先為之悶？人人標準唔同好難一概而論

我就唔覺得悶，仲幾好睇，各方面都做得好好，Del Toro 唔算話係刻意咁賣弄咩技術野，故事唔複雜得黎又有味道，絕對講唔上係難入口。

【📢注意：超強颶風 │3月15日吹到香港】
🌪️災難面前 人人恐慌？
💰天下最強盜 精心布局 狂風掃國庫！
🎬《 #狂野時速》 超極限導演 #洛高漢 激爆動作特技鉅獻
🚛《#鯊海47米》賣座全球監製 重金發動十級官能刺激

Deltamac (HK) Co. Ltd
太陽娛樂文化 Sun Entertainment Culture Ltd

◎3月15日 趁風打劫
#十級風劫 #TheHurricaneHeist

趁風打劫 諗起劉華套風暴

得利聯太陽
其實得利係咪開始無力獨自發行

12 Strong 如何 ?

睇左，都幾爽快，兩個幾鐘好快就過左

我覺得一般
人物性格好片面

竟然係德利

😆用笑聲打爆負能量 超人氣漫畫改編校園喜劇🏫

🔹由 #漫改小王子 #山崎賢人 及 #千年一遇美少女 #橋本環奈 主演
🔹由《#銀魂》導演 #福田雄一 改編成真人電影
🔹原著漫畫書系列累計發行超過500萬部並在《#週刊少年Jump》連載中
🔹#特設超能好笑粵語配音版 及 #原聲版

電影簡介：

生來就具有無法想像般超能力的高中生 —— #齊木楠雄，憧憬著無需使用超能力的普通生活。但是，齊木的願望沒能達成，一班不尋常的同班同學總是給他造成各種麻煩！ 被捲入麻煩中的齊木沒有辦法，只能偷偷地用超能力來迴避危機。

每年定期舉行的大型文化祭，如果出了什麼問題的話，明年就不能召開了。可是他的同學們給齊木帶來了各種不用超能力根本沒辦法解決的問題！可是，周圍又有很多同學們在……齊木被逼得騎虎難下。原本一個普通的文化祭，居然引起了地球滅亡的危機！

那麼，齊木楠雄到底是否可以完美的解決地球滅亡之危機呢？

《#齊木楠雄的災難》 #PsychicKusuo | 3.22 粉紅頭 救地球

今個禮拜睇左兩套都有Michael Shannon

2 月無乜戲睇

魯魯修

百老匯院線 2月13日起調整票價

數碼港 1院 90→95
2-4院 80→85
PALACE ifc 115→120
The ONE 100→105
旺角1-3院 100→105
4-5院 90→95
MY Cinema YOHO 80→85

其他不變

百記愈嚟愈貴

我去ua 其中一間IMAX戲院，可唔可以跨區買另一間IMAX戲飛?

之前有 宜家冇

都叫好在去開個幾間無加

岩岩睇完the post都覺得梅嬸真係唔值得提名，成套戲佢carry既野根本唔多，反而Tom Hanks無提名

梅姨初頭果啲搞上市真係令人好出戲
報館果邊精彩好多

有冇竊密風暴最新消息 仲係冇咩戲院上

九展星影匯終於捱出頭，禮拜日朝早人流多到

不過果度最近裝修，我頭先過去買飛，有個位封左圍板要兜路行另一便

佢究竟識幾多評審？

新年加$5

佢聖誕都係加$5

犯罪都市
係就係最後一戰無想像中咁激

見Cinema City新年場加$10 唔知UA又會唔會加$10

有無人遲d會去睇格雷3?

我星期四

今個禮拜新戲得
格雷3
奇幻摩天輪

見Trailer覺得安娜個演員已經開始殘，不了

我不會

爛片出沒注意

今個月會唔會真係上到明日戰爭?

乜宣傳都冇，你話呢

有冇人係UA票房用過Android Pay俾錢？

我見佢有Contactless部機，有下面果個icon，但職員話無Android Pay

今晚玩救你

game night?
BTW好名

元朗戲院裝修完開返
7-12號所有戲飛$50

以為yoho開左會執

雖則話格雷係爛片，但去到臨尾播返第一集首love me like u do再加插呢三集一啲經典既scene真係有種莫名既感動

顫慄柏林 3月8日

2018 新片上映時間 更新至 8.2.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

2月8日
Wonder Wheel (奇幻摩天輪)
Fifty Shades Freed (格雷的五十道色戒3)
*特別放映 擬音

2月13日
Black Panther (黑豹)

2月15日
棟篤特工
我的情敵女婿
Ozzy (狗仔有喜事)
Ferdinand (快D啦牛牛)
A Fantasic Woman (神奇女郎)

2月16日
捉妖記2
西遊記：女兒國
*特別放映 Richard Linklater - Dream is Destiny (導盡我夢想：李察連利加)

2月22日
老師你會不會回來
Lady Bird (不得鳥小姐)
Annihilation (滅。境)
Back to Burgundy (情尋酒鄉)

3月1日
紅海行動
1987：逆權公民
大樂師．為愛配樂
請問您今天要來點兔子嗎？？～Dear My Sister～
Salyut-7 (星空浩劫)
The Square (方寸見人心)
Red Sparrow (紅雀特工)
Last Flag Flying (3個小生去送殯)
Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我)

3月8日
閨蜜2 之單挑越南黑幫
Mark Felt (竊密風暴)
Tomb Raider (盜墓者羅拉)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Berlin Syndrome (顫慄柏林)
Phantom Thread (霓裳魅影)
*特別放映 Tramontane (聽風者之歌)

3月15日
幪面超人平成 GENERATIONS FINAL BUILD & EX-AID with 傳說幪面超人
Game Night (今晚玩救你)
Den of Thieves (賊鬥)
The Hurricane Heist (十級風劫)
Goodbye Christopher Robin (再見小熊心)

3月17日
貓咪收集之家

3月22日
齊木楠雄的災難
Unsane (瘋．魔)

3月29日
劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！
Peter Rabbit (比得兔)
Mary Magdalene
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)
Pacific Rim: Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)

聲稱3月
暗殺速遞
最後的食譜
愛，不由自主
鐵甲萬能俠Z
Early Man (超級無敵世界波)

4月12日
黃金花
Rampage (末日困獸戰)

4月25日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

聲稱4月
嘉年華
黃金兄弟
Custody (監護權爭戰)
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)

5月10日
Love, Simon (抱抱我的初戀)
A Quite Place (無聲絕境)

5月17日
Deadpool 2

5月24日
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

聲稱5月
Slender Man

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

聲稱6月
Isle of Dogs (犬之島)

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)

聲稱10月
Venom

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
X-Men: Dark Phoenix

12月20日
Aquaman (水行俠)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

聲稱12月
Bumblebee
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
跨越8年的新娘
Muse (陰詩咒)
Gringo (邊個出差咁黑仔？)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

待定仲有呢幾套：

最後相愛的日子 (Film Stars Don’t Die in Liverpool)
俾鬼責 (Slumber)
叛獄者 (Shot Caller)

film stars don't die in liverpool

Yeah 多謝巴打幫忙update
呢幾套邊間發行？

唔想大集團獨大
有無巴打去過？細過果陣成日去呢度睇

Film Stars Don’t Die in Liverpool
The Killing of a Sacred Deer
嘉年華
Custody
The Florida Project
Wonderstruck

呢幾套快d上啦求下你

我都唔知 影視處睇嘅

巴福斯果兩套拖咗好撚柒耐 不過見佢上返顫慄柏林，應該會陸續上掛

3月1日癲咗咁撚多套

今個禮拜得兩套戲

讓路比賀歲片嘛，全年最低迷時段

有1月18日嗰期咁多咩

FYI
上年2月2日都係得兩套
2-Feb-2017 《魔獸戰車》
2-Feb-2017 《NASA無名英雌》

嘉年華 4月5上

點解會員做唔到9折?
因為係特價場?

俾鬼責 3月8日
無聲絕境 4月12日

有冇 《滅。境》的消息？好似冇乜聲氣咁，會唔會香港版權又賣翻俾netflix（記得最初好似係洲立發行 ）？

似乎唔會今個月上了

因為this is UA.

年初一至初三BC有《方寸見人心》優先場，月底仲有導演Ruben Östlund回顧展

另外3月BC Sunday做奧斯卡提名電影導演專題:
Pan’s Labyrinth (del Toro)
Seven Psychopaths (McDonagh)
A Bigger Splash (Guadagnino)
The Return (Zvyagintsev)

傳聞好似真係netflix only

Zvyagintsev 舊年套新戲要等到幾時先上

成個電影業比佢搞彎晒喇

而家連譯名都未有，我估應該3月尾4月頭左右 (The Return應該係配合返映期)
hkiff可能會有 ("大師級"maybe)

百記"金像好戲多面睇" (2月24-25)

有Phantom Thread

唔通 Paramount 真係打算全力谷 MI6 就算

等睇今年hkiff 有咩戲先

嚟緊仲有套無聲絕境

俄羅斯太空片

幾時有得買飛？

未知，等緊消息

已買
新年可以睇call me by your name+the square

高先發行的《奇幻魔天輪》首天則於14院映約45場，雖然電影屬於活地亞倫的新作，但是畢竟在外地已上映好一段時間，故此其吸引力也較遜，首天只能錄得逾六百人次，每場平均人次在13位左右，來周面對賀歲電影下，看來也極不樂觀。而飛昇製作兼發行的《吃貨神探之獵獸行動》雖然有韓國演員李敏豪主演，但在不經不覺下昨天在嘉禾荃新天地上映一場，也只能錄得個位數字入座。

屌你唔係講鏟片我都唔知今周原來有第三套新片

bc場次開賣！

其他院呢

太古城都開賣

想請問一下如果我係mcl買左飛 cap低張圖show purchased record得唔得
唔知點解入app用data會load唔到個record 淨係用wifi先睇到
不過就算用wifi都入唔到去睇detail

Thanks
Ifc 無做？

今年得BC同太古城

Too bad

PLNM Cinema

戲院舊式裝修買少見少啦

根據網上消息

屯門UA 3月底正式收皮轉嘉禾

屯門英皇14號開，
會員到+左野 60分可換買1送1飛
(只for屯門適用)

學百記買一送一 ？

呢個我知啊
屯門玩獨家plan 明想搶生意
但買一送一 同 儲分換嘢食 都係唔吸引

買12張飛先換到買1送1 ，仲要2d3d都係得5個代幣
仲衰過ua 1蚊1分

等埋屯門嘉禾先睇下join邊間

3月15

唔洗考慮啦，全港最衰

做會員真係麻麻，但英皇上網買飛，唔洗手續費堅屈。

嘉禾都要考慮？ 巴打做乜唔追post

點解要等嘉禾？

諗住睇佢入屯門會唔會有新野

安樂又一公式戲名

如果佢入會送兩張飛都會諗諗，得折扣就不了

夾硬計返7日等於幾多小時再譯個名on99

乘/程嚇七天咪算
仲可以食情約七天字

呢套睇落唔係文藝片

睇完格雷3嘅各位 事後係咪明白點解蕃茄網比得11%?

明，入得去既其實當聽歌算
其實我覺得呢啲戲比歐洲拍好過，裸露戲荷里活有明星包袱，個男主角都講明唔會full frontial nudity，女主角第一集露毛仲要事後踢爆係key上去，真係
但對比起黎又唔係話個故事好好，所以加加埋埋呢個系列真係得歌係有水準

其實佢地搞野個陣我睇得好high

我無呀，佢地搞野，氣氛同動作係好high
不過有啲位都係幾避重就輕，今集連屎忽都係得Jamie Dornan肯露下

2018 新片上映時間 更新至 14.2.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

2月13日
Black Panther (黑豹)

2月15日
棟篤特工
我的情敵女婿
Ozzy (狗仔有喜事)
Ferdinand (快D啦牛牛)
A Fantasic Woman (神奇女郎)

2月16日
捉妖記2
西遊記：女兒國
*特別放映 Richard Linklater - Dream is Destiny (導盡我夢想：李察連利加)

2月22日
老師你會不會回來
Lady Bird (不得鳥小姐)
Back to Burgundy (情尋酒鄉)

3月1日
紅海行動
1987：逆權公民
大樂師．為愛配樂
請問您今天要來點兔子嗎？？～Dear My Sister～
Salyut-7 (星空浩劫)
The Square (方寸見人心)
Red Sparrow (紅雀特工)
Last Flag Flying (3個小生去送殯)
Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我)

3月1日
燈亮時

3月8日
最後的食譜
閨蜜2 之單挑越南黑幫
Slumber (俾鬼責)
Mark Felt (竊密風暴)
Tomb Raider (盜墓者羅拉)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Berlin Syndrome (顫慄柏林)
Phantom Thread (霓裳魅影)
*特別放映 Tramontane (聽風者之歌)

3月15日
愛，不由自主
幪面超人平成 GENERATIONS FINAL BUILD & EX-AID with 傳說幪面超人
Game Night (今晚玩救你)
Den of Thieves (賊鬥)
7 Days in Entebbe (航劫168小時)
The Hurricane Heist (十級風劫)
Goodbye Christopher Robin (再見小熊心)
*特別放映 Buena Vista Social Club: Adios (弦滿夏灣拿)

3月17日
貓咪收集之家

3月22日
齊木楠雄的災難
Unsane (瘋．魔)

3月29日
劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！
Peter Rabbit (比得兔)
Mary Magdalene
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)
Pacific Rim: Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)
*特別放映 My Blind Date with Life (尋找快樂的盲點)

聲稱3月
暗殺速遞
鐵甲萬能俠Z

4月5日
嘉年華
Early Man (超級無敵世界波)
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)

4月12日
黃金花
Rampage (末日困獸戰)
A Quite Place (無聲絕境)

4月19日
幸福路上

4月25日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

聲稱4月
黃金兄弟
跨越8年的新娘
Custody (監護權爭戰)

5月10日
Love, Simon (抱抱我的初戀)

5月17日
Deadpool 2 (死侍2)

5月24日
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

聲稱5月
Slender Man

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

聲稱6月
Isle of Dogs (犬之島)

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)

10月4日
Venom (毒魔)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
X-Men: Dark Phoenix

12月20日
Aquaman (水行俠)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

聲稱12月
Bumblebee
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
Muse (陰詩咒)
Gringo (邊個出差咁黑仔？)
Shot Caller (叛獄者)
Annihilation (滅。境)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
Film Stars Don’t Die in Liverpool (最後相愛的日子)

更正

挑戰者一號 桿戰2同一日上
三月份都夠膽兩套大片同日上

HTC世界首部 VR 華語電影 — 由大師級名導蔡明亮執導的《#家在蘭若寺》將於香港國際電影節作香港首映！該片更是威尼斯影展首屆VR競賽單元的入圍作品。電影使用最新VR拍攝技術，讓觀眾恍如置身場景之中，亦猶如飄浮於夢境之內。蔡明亮及金馬影帝李康生更將再度訪港，於4月2日下午5時半主講大師班，帶領影迷走進虛擬世界。
影片將於3月31日至4月2日期間，在香港浸會大學傳理視藝大樓放映十五場，門票$180，勢將秒殺，緊記3月2日上午十時即到城市售票網撲飛！大師班的網上登記則將於3月5日上午十時開始，名額有限，定要快手！

Source: HKIFF facebook

頭先經過英皇戲院， 而家入會送一張戲飛

Pacific Rim 身邊有睇1嘅都話無乜與趣睇2 (包括我)

2D戲飛計65
入會120-65=55
唔計儲分
9折都要買9張先回到本

痴線,仲要有學生優惠,會唔會唔洗1分鐘就full

$28睇VR真係抵到爛
估計會有唔少人貪新鮮走去睇
p.s. 其實我比較想睇《你的臉》，希望會一齊做埋

大家和平！唔好亂爭！

復活節假期啊

牛牛不錯

mcl新年唔賣小童飛,

有一幕根本係finding dory

冇會員折

屌佢老母,諗住帶個仔睇牛牛,以為自己部機壞左,搵極都搵唔到小童

我諗左陣係邊幕，諗到之後笑左

歐洲電影節點睇？睇你點睇

uber雖然真係好核突好柒
但喺電視睇又幾過癮

新年掠水掠到

《唐人街探案2》可以說是《唐人街探案》的延續篇，電影描述王寶強飾演的唐仁為了賺取巨額緝兇獎金，於是騙劉昊然飾演的拍檔秦風來到紐約，與其餘八組網上遊戲緝兇團隊，一起要偵查一宗兇案，但是兇案卻是另有內情，而且還結合科技與風水等。據了解電影在港由天泰娛樂文化發行，並安排於三月上映，對於偵探電影有興趣的觀眾，敬請密切留意映期好了。

想問下係咪得百老匯電影中心有出insight全年仼睇？想知其他戲院有冇？

呢套喺強國睇左，當笑片睇幾好，當偵探電影睇就唔合格

ua會員買imax冇9折？

黑豹停折是常識吧

Megaton Entertainment Ltd

#不要相信任何人 ....模範市民忽然變了殺人犯要逃亡
.
根據日本推理小說新天王伊坂幸太郎[書店大獎]同名推理小說改編。姜棟元、金義城、金成昀、金大明及韓孝周、尹啟相
.
《暗殺速遞》(Golden Slumber) 3月15日 殺到埋身

我都想知除左電影中心，
仲有冇其他!
推

應該只得百記才有

lady bird
同老母鬧架d位好有共嗚

🎞️ after backing from cinema release, Alex Garland's (Ex Machina) new film Annihilation Movie is opening on Netflix on 3-12!

Alex Garland（'智能叛侶' 導演）套新作品 '滅絕' 唔响戲院上，改咗响3月12日直去 Netflix 播放！

#Annihilation #滅絕 #Netflix #NetflixHK

屌啦星 點解嘅

問派拉蒙做乜咁驚輸

可唔可以講下insight有咩唔好? 我成日去電影中心睇就有數?
同點用法? 求教每個月睇戲駛費好甘

比老變5蝕到仆街掛

屌 好期待呢套

應該係比 mother!嚇到老蒙唔敢再玩偏鋒嘢

其實電影中心個insight pass係咪固定只可以拎尾果2行位置？
有冇用家分享下

有提前預售嘅場次 (e.g. 電影節、特別放映、BC Sunday)，尾嗰兩行係會留起畀insight pass，2日前先可以攞飛。如果已經full咗就只可以攞尾嗰兩行，而且一定要去櫃檯攞；如果未full就可以揀任何空位
普通場次就任揀，每場12個quota，full咗quota就可以用30分換飛

成日去電影中心嘅話用insight一定平好多
但煩嘅地方係間唔中要晨咁早起身去排隊爭quota，如果住得近會比較好

thanks巴打，仲15/16緊買唔買好

平時d新戲想星期六日睇駛唔駛早兩日拎定？望過下d新戲好似唔覺quota好快無
同想問下申請難唔難，我見又先到先得又盛

Quota最快無嘅通常係開畫頭兩日嘅放工後時段
星期六日主要問題唔係無quota，而係無靚位
申請唔難

唔該 同想再問點睇邊d戲無insight飛？我上網見d特別送映都有insight飛？其實係咪唔多

基本上係無戲無insight飛，啲特別場次無嘅只係30分換飛

之前有news話內部睇完試片覺得太深

唔該

套紅雀特工咩黎？值唔值得睇imax

Jennifer Lawrence

呢排好靜

新映開新line做其他片

［香港映期確認］「新映搜畫」頭炮呈獻，《半世紀的諾言》製作人全力打造，韓國觀影人數突破300萬 ，感動全城。

國際巨星李秉憲、國民影后尹汝貞、青龍電影獎最佳新人朴正民 携手譜出感動人心樂章

《媽寶兄弟》 4月5日 兄弟同行

In the Fade港譯《公義暗角》

號外呀！好消息！明天2018年3月1日 (星期四) 開始，#大迷信之3潮爆開運王 將於以下戲院正式公映，包括 #百老匯PALACEapm #TheGrandCinema圓方 #CinemaCity朗豪坊 #MCL新都城戲院 #新光Super3Cinema #CinemaCity銅鑼灣JP #CinemaCity柴灣 #將軍澳MCLStarCinema #寶琳MCL新都城 #嘉禾荃新天地 #淘大影藝 #澳門永樂

此外，師父計畫明晚將會親自率領 #大迷信之3潮爆開運王 星級團隊到戲院謝票，跟各位大迷信粉絲握手玩selfie！請大家踴躍支持！期待明晚會見到您啊！謝謝！

正式公映謝票活動安排如下：
日期: 2018年3月1日 (星期四)

第一站 PALACE apm
地址: 九龍觀塘道418號創紀之城五期apm 6樓 L6-1舖
17:30

第二站 The Grand Cinema圓方
地址: 尖沙咀柯士甸道西1號圓方商場2樓
17:40

第三站 Cinema City 朗豪坊
地址: 旺角亞皆老街8號朗豪坊8樓
19:00

第四站 MCL新都城戲院
地址: 將軍澳欣景路8號新都城二期地下
20:05

第五站 Super 3 Cinema
地址: 北角英皇道423號 新光戲院大劇場
21:30

2018 新片上映時間 更新至 28.2.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

3月1日
紅海行動
1987：逆權公民
大樂師．為愛配樂
大迷信之3潮爆開運王
請問您今天要來點兔子嗎？？～Dear My Sister～
Salyut-7 (星空浩劫)
The Square (方寸見人心)
Red Sparrow (紅雀特工)
Last Flag Flying (3個小生去送殯)
Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我)

3月4日
燈亮時

3月8日
最後的食譜
閨蜜2 之單挑越南黑幫
Slumber (俾鬼責)
Mark Felt (竊密風暴)
Tomb Raider (盜墓者羅拉)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Satan's Slaves (凶鈴契約)
Berlin Syndrome (顫慄柏林)
Phantom Thread (霓裳魅影)
*特別放映 Tramontane (聽風者之歌)

3月15日
愛，不由自主
幪面超人平成 GENERATIONS FINAL BUILD & EX-AID with 傳說幪面超人
Game Night (今晚玩救你)
Den of Thieves (賊鬥)
7 Days in Entebbe (航劫168小時)
Amazing Titanman (來自星星的傻孩子)
The Hurricane Heist (十級風劫)
Goodbye Christopher Robin (再見小熊心)
*特別放映 Buena Vista Social Club: Adios (弦滿夏灣拿)

3月17日
貓咪收集之家

3月22日
暗殺速遞
齊木楠雄的災難
老師你會不會回來
夜短夢長，少女前進吧！
Unsane (瘋．魔)
*特別放映 宣告黎明的人魚之歌

3月29日
劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！
Peter Rabbit (比得兔)
Mary Magdalene (耶穌的女門徒)
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)
Pacific Rim: Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)
*特別放映 My Blind Date with Life (尋找快樂的盲點)

聲稱3月
唐人街探案2
鐵甲萬能俠：決戰魔神

4月5日
嘉年華
媽寶兄弟
Early Man (超級無敵世界波)

4月12日
黃金花
Rampage (末日困獸戰)
A Quite Place (無聲絕境)

4月19日
幸福路上

4月25日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

聲稱4月
黃金兄弟
跨越8年的新娘
Custody (監護權爭戰)
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)

5月10日
Love, Simon (抱抱我的初戀)

5月17日
Deadpool 2 (死侍2)

5月24日
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

聲稱5月
Slender Man

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

聲稱6月
Isle of Dogs (犬之島)

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)

10月4日
Venom (毒魔)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
X-Men: Dark Phoenix

12月20日
Aquaman (水行俠)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

聲稱12月
Bumblebee
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
星光奇遇結良緣
Muse (陰詩咒)
Gringo (邊個出差咁黑仔？)
Shot Caller (叛獄者)
Annihilation (滅。境)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
Film Stars Don’t Die in Liverpool (最後相愛的日子)

居明大師

wtf is this

滅境3月12上netflix

有黃明志,正呀喂

屯門ua做到3月10

3月22日 Wonderstruck (童幻逆緣)

黃百鳴場三月八上過期電影叛獄者

未清分

咩事

特選星級會員會有番買一送一券

我今朝睇1987戲院賣預告見到先知有套咁既野

影相留念

我岩岩先留意到
點解成個322都好似無乜片排上映咁既
除左安樂果套日本動畫

多左幾套，遲啲update

原來係啲戲無排去the grand同百記

岩岩check MP見到有瘋魔同齊木

[推到完場+競猜遊戲] 第90屆奧斯卡金像獎頒獎典禮

終於開左

睇咗phantom thread bc會員場 套野幾估佢唔到走呢隻風格 但DDL發揮位唔夠多 反而女主角色出好多 不過DDL真係好charm 戲味十足

今個禮拜啲戲點睇
方寸見人心
1987 逆權公民
大樂師為愛配樂
三個小生去送殯
燈亮時
以你的名字呼喚我
最後的食譜
紅雀特工
紅海行動
星空浩劫

都幾多戲上今個禮拜

我先睇呢3套
以你的名字呼喚我
紅雀特工
紅海行動
呢3套之後去睇
1987
星空浩劫
方寸見人心

mcl plus 係咪貴咗10蚊，依家入會198?

咁岩望到吹水台有正野 支持
居然上個月post

我地呢度推得好慢

好似直頭轉左制度
積分換飛變70分/90分

其實我覺得大樂師放錯左時間上映，3月1有咁多套戲上，依家先第二日都係每間戲院得一兩場

全加$10

On撚鳩
夾硬要人換多張熱狗8折劵
要多10分

點轉都唔掂
套戲本身拍得有心無力

呢個真 再加上賣點唔清晰 話佢音樂電影又唔係 話佢愛情電影又唔算 話佢笑片又唔係 就算金像獎有4個提名都幫唔到啲咩

我覺得曬左白只同小黑

最慘係睇左佢本小說
明明有好多位值得拍但馮志強又唔放落套戲到

印度國寶級天后Sridevi Kapoor於周六（2月24日）在杜拜因為心臟驟停（cardiac arrest）逝世，享年54歲。印度媒體指出，她上周末到杜拜參加親戚婚宴，晚間11點多突然心臟病發離世，當時老公與女兒都在身邊，其親友與粉絲都難以接受，家人近日將帶她回孟買安葬。據知Sridevi女兒Janhvi Kapoor亦剛入行成為女演員。印度總理莫迪及總統柯文德都表示傷痛，形容其離世使粉絲心碎。

在男性主導的印度電影市場，Sridevi是寶萊塢首位崛起的超級女星，1983年憑《Sadma》走紅，婚後曾息影15年，之後因《紐約精讀遊》（English Vinglish）復出。其遺作為上年亞洲電影節上映的《復仇阿媽》（Mom），嚴斥印度的強姦問題。

rip

English Vinglish 好好睇

Red Sparrow 唔錯

我覺得好普通

比不上 atomic Blonde or 惡女

雖然red sparrow我麻麻地佢太為扭橋而扭橋並好赤裸羔羊
但好過成套婆媽韓劇既惡女？唔係呀話

【恭喜《嘉年華》(Angels Wear White)團隊】
《嘉年華》昨晚在馬來西亞國際電影節金環獎頒獎典禮中共取得三項大獎，包括：🏆最佳導演 - 文晏、🏆最佳女配角 - 周美君及🏆最佳劇本。
文晏導演憑此電影成為中國第一個入圍威尼斯影展主競賽的女導演，更獲得第54屆台灣金馬獎最佳導演殊榮。電影以冷靜、細膩又勇敢的女性視角，揭示社會種種不公。

👉🏻想先睹為快？今屆 #HKIFF 放映兩場，更會有導演映後分享，即上URBTIX買飛啦！
🔹3月20日 7:45pm @ Poly U Jockey Club Auditorium
🔹3月31日 12:00pm @ The Grand (House 7)
電影將於4月5日正式上映！

#嘉年華 #AngelsWearWhite

Red Sparrow扭太多真係無謂 搞到套戲有時好亂
但係好過惡女都真係講不過 惡女頂盡都係勝在感官刺激上 劇情真係
我覺得紅雀同原子殺姫兩套都差唔多 但係演員同刺激程度上原子更佳

惡女前面培訓就已經好過 red sparrow la
動作場面完勝

不如一齊嚟玩個遊戲...你會撿Truth…定Dare…？

《死神遊戲：TRUTH OR DARE》驚悚預告曝光！
#6月玩你條命 #BlumhouseProduction #布倫屋製作室

Cinema City又開新戲院?

Where?

就係唔知上嚟問

霓裳真係麻麻地識欣賞
淨係覺得佢地好撚麻煩
想睇下啲衫幾靚，果啲戲份反而變左次要
DDL息影作拍呢啲真係有啲浪費，真係靠佢套戲先好睇，有台型

唔通沙田？

《邊個出差咁黑仔？》GRINGO 4月19日 速遞「大麻」煩

為咗份工爭D命仔不保
黑到盡頭 人生仲有冇救？

賤精腦細易拎(查莉絲花朗 飾) 同陸七(祖艾格頓 飾) 為咗賣盤，老點下屬哈奴(大衛奧伊羅奧 飾) 齊齊出差去墨西哥，叫停公司同毒梟之間嘅交易。戇直嘅哈奴到埗後先發現事有蹺蹊，但不負責任嘅腦細已經走為上著，只留低爛攤子。於是，唔知真癡定假傻，哈奴把心一橫假扮俾人綁架，諗住乘機鑿返一筆，點知黑仔到一個點……綁架竟然弄假成真！為咗份工，連命仔都不保，哈奴仲有冇機會逆轉頹局，成為人生勝利組？

💰《馬丁路德金──夢想之路》大衛奧伊羅奧 David Oyelowo
💰 金像影后《原子殺姬》查莉絲花朗 Charlize Theron
💰《紅雀特工》祖艾格頓 Joel Edgerton
💰《賤熊2》雅曼達施菲 Amanda Seyfried
💰《職業特工隊2》丹迪紐頓 Thandie Newton
💰《黑魔后：沉睡魔咒》沙杜高柏 Sharlto Copley

啲名

？

睇錯左野以為啲名食字
無野啦

顫慄柏林有冇人睇咗，好睇嗎？
我有d興趣

我覺得中上，後面都幾緊張

咁就好，一陣去睇

究竟ua 積分可以換到d咩戲睇...呢套又話唔得個套又話唔得

我反而覺得後面太兒戲同爛尾

大片你唔好諗了

紅雀特工同子華特工都唔得...係咪個員工play 9 me

睇完，我覺得麻麻地，俾盡佢得60分

最後兩日黎清coupon

Phantom Thread 幾正
我覺得PTA 的技法係令到成套戲好精緻，故事演繹得好有feel，兩個主角演技好夠，果種淡然得黎又好有張力的feel 係令人佩服

係佳作 不過自問唔係幾投入到

Yes
拖長來做

子華點會唔得啊

除非你係搣鳩box d 貴賓院 / isquare Phoenix

屯市炸...諗住佢執之前清哂d分...

應該係個staff 攪錯

收工再去試下先 唔該巴打😂
唔好相認😂

青衣都要95蚊

獨市生意嘛

個個回覆都keep住負評

已無視

Phantom Thread

睇完俾想像中好，男主演技我覺得好過GARY OLDMAN
同場好多廢老港豬打晒喊露，可能個故仔好平淡，但我好欣賞男女主既心理描寫得好好，佢兩個由我覺得好夾到唔夾，到最後我覺得真係天作之合
之後睇番原來有D位致敬Kubrick同Hitchcock
呢套我覺得雖然唔係Oscar最佳電影個類大路野，但可以話係套精緻既佳作

相愛相害

剪接攝影都勁，果種節奏真係岩岩好

《鐵甲萬能俠:決戰魔神》

上映日期: 2018年3月22日
原著作者: 永井豪
導演: 志水淳兒
主要聲優 森久保祥太郎、茅野愛衣、上坂堇、花江夏樹、朴璐美
片長: 95 分鐘
語言: 日語(中文及英文字幕)

劇情簡介:

在世紀之戰發生後10年—

退出機械人駕駛員行列而當上科學家的杜劍龍，某天遇上埋藏在富士山地底深處的超巨大遺跡「無極魔神」，和在該處現身的神秘女子莉莎。與此同時，地獄博士也再度復活，他利用蘊含巨大能量的無極魔神，圖謀實現前所未有的野心。

在人類史上最大危機，命懸一線的絕境之中，傳說的駕駛員與鐵甲萬能俠攜手合作，再度挺身而戰。

2018 新片上映時間 更新至 14.3.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

3月15日
唐人街探案2
幪面超人平成 GENERATIONS FINAL BUILD & EX-AID with 傳說幪面超人
Game Night (今晚玩救你)
Den of Thieves (賊鬥)
The Midnight Man (子夜探靈)
7 Days in Entebbe (航劫168小時)
Amazing Titanman (來自星星的傻孩子)
The Hurricane Heist (十級風劫)
Goodbye Christopher Robin (再見小熊心)
*特別放映 Buena Vista Social Club: Adios (弦滿夏灣拿)

3月17日
貓咪收集之家

3月22日
暗殺速遞
愛，不由自主
齊木楠雄的災難
老師你會不會回來
宇宙有愛浪漫同遊
夜短夢長，少女前進吧！
Unsane (瘋．魔)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Satan's Slaves (凶鈴契約)
Mazinger Z / Infinity (鐵甲萬能俠：決戰魔神)
*特別放映 宣告黎明的人魚之歌

3月29日
劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！
Custody (監護權爭戰)
Peter Rabbit (比得兔)
Mary Magdalene (耶穌的女門徒)
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)
Pacific Rim: Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)
*特別放映 My Blind Date with Life (尋找快樂的盲點)

4月5日
嘉年華
媽寶兄弟
Early Man (超級無敵世界波)

4月12日
黃金花
跨越8年的新娘
Rampage (末日困獸戰)
A Quite Place (無聲絕境)

4月19日
Gringo (邊個出差咁黑仔？)

4月25日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

聲稱4月
幸福路上
黃金兄弟
哥斯拉：怪獸惑星
Muse (陰詩咒)
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)

5月3日
Love, Simon (抱抱我的初戀)

5月17日
Deadpool 2 (死侍2)

5月24日
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

聲稱5月
Slender Man

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月21日
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

聲稱6月
Isle of Dogs (犬之島)

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

8月2日
Christopher Robin (維尼與我)

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)

10月4日
Venom (毒魔)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
X-Men: Dark Phoenix

12月6日
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月20日
Aquaman (水行俠)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

聲稱12月
Bumblebee
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
擂台物語
水底行走的人
全員惡人最終章
星光奇遇結良緣
嫲煩家族3 走佬阿嫂
12 Days (12日瘋人認證)
Loveless (相親不相愛)
Revenge (烈女復仇)
The Insult (給我一個道歉)
In The Fade (公義暗角)
April’s Daughter (雛為人母)
The Children Act (判決)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
Film Stars Don’t Die in Liverpool (最後相愛的日子)

辛苦晒整合嘅巴打

今個星期邊套新戲好睇？

脫皮爸爸突然宣布3月23喺內地公映
香港唔知幾時先至上

Game Night (今晚玩救你)
Rachel

game night
堅好笑

【眩目動人的奇幻愛情故事】♥️

情約此生 飛越永恆
白色情人節繼續跨越時間。

🎞《交響情人夢》系列《羅馬浴場》系列 導演武內英樹
👒《海街女孩日記》日本奧斯卡影后綾瀨遙
🕶氣質模特兒「鹽顏系」最強新人坂口健太郎

4月19日 一切從劇場開始

#情人節快樂 #HappyValentinesDay #ValentineDay
#綾瀨遙 #坂口健太郎 #白色情人節 #日本電影
#星光奇遇結良緣 #日本 #Japan

啲發行商真係死性不改

個名 停啦好無呀

歷時五年的紀錄片，覆蓋了坂本龍一大多數配樂成名作和近年發生的重要事件，311大地震、反核運動、專輯async製作，還有他自身的健康。

‼️自稱是教授的粉絲注意了‼️
《坂本龍一︰CODA》4月19日香港正式上映

唉高先都肯唔再情迷乜乜乜啦
點解仲要咁

朗豪坊疑似死server,賣唔到飛依家門都未開到

售票系統顯示唔到，疑似全線shut down

d職員完全唔知點解決

我想睇game night,做乜野事呀依家

有無巴打喺其他cc知道係咪全線都死左？

屌你不設劃位

戇撚鳩

變左爭櫈仔想笑死人咩

睇左三年幾戲，真係第一次見到售票系列冧

我都諗住睇 見到咁耐未開門以為冇人返工 去到9點禁個App見乜都冇就知咩事 之後條龍長到嘔決定唔睇

咁多巴打咁早去朗豪坊睇戲

因為好少閒日早場，其他都嫌蝕錢唔想平淨係周末先開九

但係你地唔覺間戲院又舊又貴咩

早場黎講 第一場$38 第二場$48
格局都ok

38蚊有時48 算係咁啦

早場+mk，會唔會好多廢老入去開P

睇吓好唔好彩 手機光污染>>廢老
感覺百老匯多d廢老

朗豪坊真係不了

《沉默的證人》前導預告．8月 遊戲正式開始

監製 : 鄭劍鋒
導演 : 雷利哈林 (RENNY HARLIN)
主演 : 張家輝 任賢齊 楊紫

咁快上
好似煞科冇幾耐咁

game night定賊鬥好

Game Night

黑人最好笑

單數

十級風劫好垃圾

香港啲笑片譯名真心高汁

十級風劫好撚好睇呀

張家輝《低壓槽》大陸4月28號上
我諗香港應該差唔多呢個檔期上

個預告

單數係咩 唔記得左
諗住過2日睇埋賊鬥

Denzel Washington

Gary果個真係荷里活綠葉王
無乜可能擔正到 但係好多有佢做既戲都會認得佢

MCL改左會員制度, 係著數左定蝕底左

利申: 唔記得舊制有D咩, 所以比較唔到

佢有冇拎改左咩做宣傳? 冇咪即係蝕

比左錢入會, 又比人CUT優惠
單方面修改合約, 好過去搶

香港5月3上 安樂發行

而家先有花牌，唔係裝修左個零月咩?

擇好日做開幕

世界級爛片

梗係蝕左啦
加$10 價
換飛由60分贈券變70

聽朝去睇，睇預告已經笑撚左喊

Hkiff 今年我十六套

想問下 Score: A film music documentary
有無上過/會唔會上
同埋 J Israel 幾時上呀

12張戲張 > 1張戲飛
14張戲張 > 1張戲飛

勁搵笨

12張戲飛 > 1張戲飛
14張戲飛 > 1張戲飛

GCR唔錯

J Israel 好似直出碟？

前2日行hmv已經見到有碟

今日朗豪坊又比我屌
話說今日排緊早場，我排第二位
想睇航劫168
點知一開閘竟然有三個大陸人咁既野係八樓搭lift落黎售票處打尖
本身想算數，點知真係比果幾條仆街買左我想要果個位
於是我買完飛都唔忍，同返個賣飛講咁樣好撚離譜
有咩理由所有人喺地下出面等你開閘，但你放人喺上面八樓落黎打尖都有
跟住個賣飛唔好意思，話會同經理講返

通常我都去自助售票機買 起碼唔洗等

啱啱睇完HKIFF小美
震撼到仆街
個導演好撚大膽
但係香港人一定唔受

波格對麥根萊
丹麥新氣象
世界電影
波格對麥根萊
丹麥新氣象
導演
演員
恩尼斯梅士
恩尼斯梅士
瑞典 / 丹麥 / 2017 / 107 分鐘 / DCP / 彩色 / 中文字幕

無敵是最寂寞，旗鼓相當的宿敵，締造網球壇上經典神話。八十年代的「冰與火」，瑞典的波格外表俊朗冷靜內斂；美國的麥根萊長髮攣毛火爆暴躁，罵裁判摔球拍是家常便飯。兩人南轅北轍，造就了最為人津津樂道的網球戰史。狂野男星沙拉保夫演網壇壞孩子不作他人選，一句「You cannot be serious!」入型入格。丹麥紀錄片悍 將梅士（《子彈橫飛維和路》，35 屆）重演1980 年溫布頓世紀對決，盡現天才球手內心交戰，還有球場外惺惺相惜的浪漫。

呢套有片商買就好
之前喺唔知邊度見過一次已經想睇

被視為離群黑羊的攝影師康妮，突然接到拉比父親離世消息。重返倫敦老家受盡冷眼，驚覺童年好友已嫁給父親猶太教會的繼承人。若即若離間，兩女子愛火重燃，令保守家庭傳統陷入付諸一炬的危機。智利導演烈利奧繼《歌莉亞戀愛日記》（38 屆）及提名奧斯卡最佳外語片的《神奇女郎》（2017）後，再次交出洞悉女性心事的動人篇章。兩大性格女星麗素慧絲與麗素麥雅當絲細膩演出坦蕩激情，以解放自身愉悅尋求獨立，衝擊宗教信仰與家庭觀念，直探自由與愛情的敏感地帶。

Rachel McAdams

聽日睇，好期待wor咁樣

今晚 我為樓狂

瘋魔

琴晚睇左ready player one
絕對係史匹堡近十年拍得最好睇既一部

Tube

🎞️🐶 yessss, Wes Anderson's ISLE OF DOGS will open in HK on 4-19! with an all-star cast of Bryan Cranston, Scarlett Johansson, Tilda Swinton, Edward Norton, Bill Murray, Jeff Goldblum, Ken Watanabe and more providing voice-over work

大叫啊！導演韋斯安德遜新 stop-motion 作品 '犬之島' 決定响4月19日香港上映啦！群星配音演員包括拜仁鈞士頓、施嘉莉祖安遜、泰達史雲頓、愛德華諾頓、標梅利、謝夫高拔林、渡邊謙等等

呢種玩敘事技巧的劇情長片都偏向係藝術風格多啦 你用果種手法擺落去 target 係普羅大眾的商業片就緊係出事。

香港係咪無上Hindi Medium

齊木楠雄好唔好睇/笑？
自己無睇過，同老母睇有無問題

Unsane 唔錯
用iphone 拍感覺幾特別

我都覺得幾好

幾緊湊

早左上畫啊

期待

有無巴打知 Ready player one 係 hk 有無 imax 3d 版

暫時就冇喇

係咪連 imax 2d 都無

2018 新片上映時間 更新至 23.3.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

3月22日
暗殺速遞
愛，不由自主
齊木楠雄的災難
老師你會不會回來
宇宙有愛浪漫同遊
宣告黎明的人魚之歌
夜短夢長，少女前進吧！
Unsane (瘋．魔)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Satan's Slaves (凶鈴契約)
Mazinger Z / Infinity (鐵甲萬能俠：決戰魔神)

3月29日
劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！
電影版妖怪手錶：飛天巨鯨與兩個世界的大冒險喵！
Custody (監護權爭戰)
Peter Rabbit (比得兔)
Mary Magdalene (耶穌的女門徒)
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)
Pacific Rim: Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)
*特別放映 My Blind Date with Life (尋找快樂的盲點)

4月5日
嘉年華
媽寶兄弟
哥斯拉：怪獸惑星
Muse (陰詩咒)
Early Man (超級無敵世界波)
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)

4月12日
黃金花
跨越8年的新娘
Loveless (雙親不相愛)
Rampage (末日困獸戰)
A Quiet Place (無聲絕境)
Secret Superstar (打死不離歌星夢)

4月19日
星光奇遇結良緣
Gringo (邊個出差咁黑仔？)
Isle of Dogs (犬之島)
Ryuichi Sakamoto: CODA (坂本龍一︰CODA)

4月25日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

聲稱4月
幸福路上
黃金兄弟

5月3日
低壓槽
Love, Simon (抱抱我的初戀)

5月10日
某日某月
來自星凶的愛

5月17日
Deadpool 2 (死侍2)

5月24日
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

聲稱5月
Blockers (反啪啪同盟)
Slender Man

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月21日
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

8月2日
Christopher Robin (維尼與我)

聲稱8月
沉默的證人

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)

10月4日
Venom (毒魔)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
X-Men: Dark Phoenix

12月6日
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月20日
Aquaman (水行俠)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

聲稱12月
Bumblebee
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
電影痴漢
逆流大叔
擂台物語
水底行走的人
聖荷西謀殺案
全員惡人最終章
星光奇遇結良緣
嫲煩家族3：走佬阿嫂
12 Days (12日瘋人認證)
Revenge (烈女復仇)
The Insult (給我一個道歉)
Dismissed
The Mercy
In The Fade (公義暗角)
April’s Daughter (雛為人母)
The Children Act (判決)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
Film Stars Don’t Die in Liverpool (最後相愛的日子)

黎香港宣傳

《打死不離歌星夢》(Secret Superstar) 女主角Zaira宣佈來港！

Unsane 比預期中好睇

Logan Lucky 導演keep 到水準

同埋用iPhone 拍幾特別

上呢套都唔上Hindi medium
香港淨係識上Aamir Khan的印度片

UA Loyalty Club會籍之條款及細則已更新

1.2.2 2018年起將不設補領新卡(實體)。會員請透過UA App（手機應用程式）啟動電子會員卡，可於全線香港UA戲院（UA銀河影院（澳門）除外）使用。
2.2.8 港幣$20小食套餐現金券適用於香港任何一間UA戲院小食部，購買小食套餐即可使用。
2.2.9 港幣$12燒賣換購券及港幣$2汽水換購券適用於香港任何一間UA戲院小食部，惠顧任何產品即可使用 (2018年5月1日起生效)。
2.2.11 星級會員憑免費升級汽水/爆谷券到香港任何一間UA戲院小食部可享購買細爆谷/汽水免費升級至中爆谷/汽水；或購買中爆谷/汽水免費升級至大爆谷/汽水。
2.2.12 星級會員憑免費細爆谷贈券可到香港任何一間UA戲院小食部免費換購細爆谷一杯。

燒賣及2蚊汽水都要消費先用得

2018年5月1日起生效
拿拿林用晒佢先

ua係咪全部小食部, 都要入咗場先買到?

moko唔洗

專心靠個明星朵好過次次都要煲口碑博票房佳績

時代廣場都唔洗

青衣都係

而家努力清緊

因A 而家得番爆谷 免費

原來MegaBox 2, 4院唔知幾時已經恢復返正常價錢
會員有返折

[公投] 連登港產三寶最後五強出爐，請入嚟擺低你神聖的三票！

再次搞vip失敗

薯片華

唔撚係啩?!

第一次睇英皇娛樂行
有得叉電咁advanced

高登先唔知諗乜

超級無敵世界波

發行: Golden Scene Company Limited

上映日期: 5th Apr 2018

級別:I

Duration: 88 mins

戲院:
1 嘉禾荃新天地 2 the sky
3 AMC 太古廣場
4 數碼港百老匯戲院
5 嘉湖銀座百老匯戲院
6 荷里活百老匯戲院
7 MOViE MOViE Cityplaza
8 MY CINEMA YOHO MALL
9 PALACE apm
10 UA iSquare
11 UA Megabox
12 UA 青衣城
13 Cine Times
14 Cine Moko
15 UA 銀河
16 Cinema City
17 Candy Park by Cinema City
18 Cinema City Victoria
19 Cinema City 柴灣
20 Star Cinema
21 MCL 將軍澳戲院
22 Festival Grand Cinema
23 MCL 康怡戲院
24 MCL 德福
25 The Grand
26 星影匯
27 英皇戲院娛樂行
28 英皇戲院屯門新都商場
29 馬鞍山戲院
30 澳門大會堂

監護權爭戰

發行: Golden Scene Company Limited

上映日期: 29th Mar 2018

級別:IIA

Duration: 94 mins

戲院:
1 百老匯電影中心
2 The Grand
3 星影匯

IFC 都無

唔好睇 凶鈴契約
爛到

有埋wifi

其實應該係Panorama主力吧

星影匯個會員優惠同學生優惠可唔可以同時用？ 仲有無分可以儲架？

不能同用

可以

UA 靜雞雞叫Phoenix 做house 4

又一貴賓院收皮

證明無人睇 ［369］

比普通價都要考慮下

仲要比貴D

個幕仲要勁細

香港D細院好似好多都係伏

係最近去過青衣城個兩間都OK

Cinema City 新開的場 基本上全細院 （JP 接手唔計啦）

柴灣House 1 2 、Victoria 應該係全港最細

補充 可以扣分
有會員折扣

3/4院比邊間好啲？

最on9係佢裝修完仲多位咗
其實Megabox一開幕嗰陣House 4係豪華院嚟
之後冇客就變返普通院
上年UA又唔知哪來的自信改做豪華院
而家

2 間都

Megabox house 4 > house 2 > isquare House 4 > House 3 應該是

心好涼

齊木楠雄一般

影藝3/28 byebye

true ?

真唔真, 又少多個平民戲院
唔係開返百老匯下話

source

百老匯有荷里活係隔離兩個站，呢間唔會玩啦

MCL 德福有
UA Megabox 又有
有機會得返cinema city ?

講鏟片開估左

大家最憎果間

咁近又開一間

4月1就接手
即係未咁快會裝修啦

百老匯接荷里活果陣都玩左成年先裝修

mcl 果個係咪4dx 黎

MX4D

請問係咪完全兩樣野黎

2018 新片上映時間 更新至 28.3.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

3月29日
劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！
電影版妖怪手錶：飛天巨鯨與兩個世界的大冒險喵！
Custody (監護權爭戰)
Peter Rabbit (比得兔)
Mary Magdalene (耶穌的女門徒)
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)
Pacific Rim: Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)

4月5日
嘉年華
媽寶兄弟
哥斯拉：怪獸惑星
Muse (陰詩咒)
Early Man (超級無敵世界波)
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)
My Blind Date with Life (尋找快樂的盲點)

4月12日
黃金花
Loveless (雙親不相愛)
Rampage (末日困獸戰)
A Quiet Place (無聲絕境)
Secret Superstar (打死不離歌星夢)

4月19日
星光奇遇結良緣
Gringo (邊個出差咁黑仔？)
Isle of Dogs (犬之島)
Ryuichi Sakamoto: CODA (坂本龍一︰CODA)

4月25日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

4月26日
擂台物語

聲稱4月
幸福路上
黃金兄弟

5月3日
低壓槽
In The Fade (公義暗角)
Love, Simon (抱抱我的初戀)

5月10日
某日某月
來自星凶的愛

5月17日
跨越8年的新娘
Deadpool 2 (死侍2)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

5月24日
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

聲稱5月
Blockers (反啪啪同盟)
Slender Man

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月21日
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

8月2日
Christopher Robin (維尼與我)

聲稱8月
沉默的證人

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)

10月4日
Venom (毒魔)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
X-Men: Dark Phoenix

12月6日
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月20日
Aquaman (水行俠)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

聲稱12月
Bumblebee
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
電影痴漢
逆流大叔
水底行走的人
聖荷西謀殺案
全員惡人最終章
嫲煩家族3：走佬阿嫂
12 Days (12日瘋人認證)
Revenge (烈女復仇)
The Insult (給我一個道歉)
Dismissed
The Mercy
Midnight Sun
April’s Daughter (雛為人母)
The Children Act (判決)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
Film Stars Don’t Die in Liverpool (最後相愛的日子)

協同效應？

嘉禾已無視

Btw UA 無左太古
似乎幾傷元氣
不停開新outlet
似乎想補番條數

扣分都係750？

打死不離歌星夢
各大院線 加價幅度
BC $5
UA $10
MP $15
MCL $25

MCL

差不多

轉貼

本年香港國際電影節，已有發行的放映電影：

高先:-
幸福路上 (On Happiness Road)
嘉年華 (Angels Wear White)
歡迎光臨夢幻樂園 (The Florida Project)
嫲煩家族3走佬阿嫂 (What a Wonderful Family! 3: My Wife, My Life)
監護權爭戰 (Custody)
最後相愛的日子 (Film Stars Don't Die in Liverpool)
水底行走的人 (i've got the blues)

安樂:-
公義暗角 (In the Fade)
雙親不相愛 (Loveless)
擂台物語 (The Ringside Story)
12日瘋人認證 (12 Days)
波格對麥根萊 (Borg-vs-Mcenroe)

鐳射:-
全員惡人最終章 (Outrage Coda) -
血色攞命花 (Revenge)

巴福斯:-
聖鹿獵殺 (The Killing of a Sacred Deer)
給我一個道歉 (The Insult)
判決 (The Children Act)

驕陽:-
獨行煞星 (You Were Never Really Here)

資料會逐步更新，歡迎大家提供資料！)

【《只殺陌生人The Strangers Prey At Night》│4月19日 奉指殺人】
⛔️凶前震撼 真事改編
🚪半夜人敲門 係找錯門定找上門？
🔪一次生兩次熟 三次 殺死你！
🎭面具殺手隨時出現 恐懼極限！
4月19日 奉旨殺人

鯊海47米咁爛
就好心咪拎出來sell la
邊間發行？
海報極不吸引

巴福斯 啲評分極低，應該繼廝殺密室又一力作

原來呢套係續集

哈哈 Bravos 而家淪為爛片散貨場

《死神遊戲：TRUTH OR DARE》6月上映

From新映：

《瘋人院逐個捉》4.19鬼同你開LIVE
韓國昆池岩精神病院：曾被票選為世界上七大毛骨悚然禁地之一！

！！嚴重警告！！
切勿胡亂闖入探險開Live，否則隨時攞命陪葬，後果自負！

《瘋人院逐個捉》
Gonjiam: Haunted Asylum
4.19鬼同你開LIVE

最新

BC, 英皇, PLNM, 元朗 $5
UA, The Grand, L cinema $10
MP, GH $15
MCL $25

自從19歲便加入影藝戲院的經理區耀祥稱，第一份工已加入電影業，三十多年來寓工作於娛樂，見證新舊影藝每段時光。對於經營多年難逃結業命運，他雖然感嘆，但稱「明白經營條件不同，變是正常。」他又盛讚崔姓東主是位好老闆，指即使戲院結業，也沒有裁走任何一個員工，將安排員工轉職。

影藝戲院今晚9時40分的尾場，將會有粉絲放映會，安排一眾戲院粉絲及老員工濟濟一堂慶祝，一同懷緬過去時光及謝幕。

UA? 不了

對
因A 接收影藝
似乎要填番無左太古的票房

青衣個間我到家下都冇去過

唔好意思
請問mcl係app續會員同去counter續會唔會有分別？
之前好似有post講過 但係搵唔返

你當得利流㗎

巴福斯明明開始果陣都唔係做呢啲西片，啲港產片去曬邊？

你當洲立流㗎

My cinema 親子友善場

欣賞［My cinema 親子友善場］之觀眾可以隨意談話及喧嘩，本院職員將不會阻止院內之觀眾談話，另外場內亦將音量關小一點及燈光不會全關，請所有購票入場之觀眾敬請留意

唔駛爭，你當名威流架

彭浩翔近年減產 + 太陽娛樂轉咗拍大型動作片為主

本身谷德昭有套「天生不對」會上 點知新年直接畀咗衛視電視台播就算

名威 final boss 咁濟

錯曬

點解會攪呢d 錯誤價值觀的活動

冇放過呢間播DVD嘅在眼內

學生證就過期

大家多數入邊間會員? UA定百老匯? 我多數邊間岩時間就睇邊間

定大家都入哂XD (

認同
另外我想問，戲院職員曾幾何時有阻止過觀眾講嘢? 其實我一直覺得叫人唔好講嘢或唔好玩電話應該係戲院職員嘅責任，而唔係由得觀眾自生自滅

名威唯一貢獻就係有上解冰/屍家屠房

我有Bc
MCL
mp
UA舊制星級

計完數，唔洗蝕錢就入。

點計 入左一定冇唔入咁蝕架XD
如果你睇得多既話

都幾多 我都諗緊入唔入幾間 但好似幾貴 如果一次過幾間

最常去開個2間 應該夠

怪獸小孩就係由怪獸家長同埋扭曲的社會價值觀而成

戲院職員：做又36 唔做又36
點解要我做多d 野

cityline收咗皮
平時咁撚狼死收每張$10手續費
又唔做好個server

同五月天撞哂

《Midnight Sun》香港預告 即將獻映

《遇見你之前》《生命中的美好缺憾》後 2018最浪漫動人愛情片
《舞出真我4》大導演聯同兩大青春偶像 再造愛情經典

集唱作歌手、演員兼模特兒於一身的新晉女星貝娜霍恩 (Bella Thorne)；以及阿諾舒華辛力加 (Arnold Schwarzenegger) 之子、爆肌「小鮮肉」柏德烈舒華辛力加 (Patrick Schwarzenegger) 主演，改編自日本人氣純愛電影《太陽之歌》的《Midnight Sun》，即將感動大銀幕。

《Midnight Sun》保留著原著的音樂元素，並再豐富了愛情、友情及親情的描寫，令劇情感覺清新之餘，更見窩心動人。電影於影展試映會好評如潮，掀起全球各大地區的版權搶購熱。由擅長拍青春歌舞片、《舞出真我4》(Step Up: Revolution) 導演史葛史派亞(Scott Speer) 執導，勢將向全球觀眾送上最美麗旋律，打造新世代浪漫經典﹗

患有罕見皮膚癌XP的少女姬蒂 (貝娜霍恩 飾) 不能被陽光照射，自小過著日夜顛倒的孤單生活。獨特的生活習慣令她不能像正常人一樣上學結交朋友──白天只能躲在家中創作音樂，晚上拿著結他到車站廣場演唱。姬蒂甜美的歌聲及獨特的曲風，卻意外地治癒了高中生查理 (柏德烈舒華辛力加 飾) 的心靈，而充滿陽光氣息的查理亦正是姬蒂生命中最甜蜜的期待。一份至純至真的初戀，偏偏只能在冷月下為他們帶來令人心痛的限時溫暖…

Ua係咪死咗server?

今朝死到而家都未死完？

Apps 仲係處理中

多謝五月天

紅日長假前攪d 咁的野

有無人覺得而家好似無曬普通3d睇
要睇3d只能搭4dx或者imax

復仇者聯盟3 IMAX

機場 $110
YOHO $160
MOKO $180
MegaBox $180
iSquare $200

估唔到機場開咁低價

機場不嬲都平

冇試過平咁多

生意難做

未有時間加番英皇

耶穌套戲中晒伏

好耐冇入戲院睇新上畫的新戲
《挑戰者一號》都幾有娛樂性，劇本係普通，勝在史匹堡用場面調度製造視覺娛樂，等觀眾睇場面都睇得開心

新申請BC個insight pass，有咩要注意?

脫期爸爸大陸同台灣都排咗期上映，香港

How 伏

4月5日
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)

睇親耶穌戲我都麻麻
上次彌賽亞又係咁

會睇啊
見見導演

諾亞方舟都幾悶

諗住有Romney Mara頂得順
點知jo記做耶穌令我好出戲
一黎唔係好似，二黎又成日叫佢唔知咩辣，搞到我有啲迷茫

聽聞口碑麻麻
所以passed

用生日戲飛換左Cine Times 挑戰者1號 2D Atmos版
正價要$140
係咪可以換到最貴既飛

個個都mark實

講耶穌，mel gibson有套受難曲都唔錯

唔駛加價？

加錢先岩

唔駛
片長加10蚊唔駛補
Atmos版加20都唔駛補

剛剛試左用分換都一樣

UA 突然轉死性？

點解唔得？你講4月right?
入左會就拎得

百老匯係唔係好D 相對上

邊間去得多 邊間就抵

百老匯最乞人憎就係D贈券一定要平日先用得

MCL 好似星期六日都唔得 依加仲心大心細緊

MCL 入會禮券得啊

依家UA接手，新聞稿上話UA淘大會係「以香港情懷為主題」，預計今年下半年開幕，共設有3間影廳、逾600個座位，即係仲少過影藝嗰陣。

大家最關心嘅票價，新聞稿只係話「將會參照九龍灣鄰近戲院」——即係連鎖式戲院價錢，同以前影藝$65、$55就有得睇，冇得比。以前影藝係「窮人至愛」又就腳，真係可以平到$50，但出面／同區其他較新院線可能講緊$70。可惜，依家影藝平價飛已成絕唱。

至於UA淘大點樣「以香港情懷為主題」呢？話係戲院設計、小食方面會「添加香港獨特元素」……係咪賣懷舊小食？真係唔知。

UA仲話，新戲院設有多用途活動室，設置投影機及投影幕，提供包場服務，Menu仲有專業餐飲團隊為客人度身設計，呢個做法咁似EMAX嘅星影匯嘅...

等睇二線地區行高檔路線等收皮

megabox已經柒左次，唔係以為淘大玩會有人buy呀？
星影匯得都係因為地方夠大通道多...

佢應該用大堂位置劏間「多用途活動室」
不過有機會都係滿足返商場要求先搞埋呢啲野

嘉年華改期？
只係搵到月底art centre場次

5月10日

原來 A Quiet Place 今日開始有優先場

Florida project

英皇午夜場都係$45

揀啲少人嘅場個感受會更加深刻

好耐無去 UA

想問下 UA D 分依家可以點用 (仲有3200...)
見會員地帶無得換野...

其實有無人覺得屯門英皇戲院天花板盞紫色好礙眼,開咗場都唔熄,係咪個個house都係咁?

睇過幾次4號院唔覺有

4 號院，在天花上裝設 11 x 9 片「Cloud 雲」聲學擴散裝置。在家庭影院系統中，吸音、擴散裝置十分常見，而今次 4 號院的「Cloud 雲」就是類似的天花擴散系統，表面是淺浮雕波浪形設計，並內置低耗能 LED 藍燈，既能夠令整體聲音更為均勻而紮實，並可令影院更具氣氛，猶如置身星空之中。

講緊呢個？

Ys 就係呢舊嘢

原來11點後45蚊，個優惠係去到4月30號。

BC重映星光伴我心

2013年到2018年佢地都仲係無道歉

Download 個app 去到戲院直接scan QR code 扣分換飛
網上買飛就login直接換

唔該哂
連電影禮品都無得換

2018 新片上映時間 更新至 7.4.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

4月12日
黃金花
Loveless (雙親不相愛)
Rampage (末日困獸戰)
A Quiet Place (無聲絕境)
Secret Superstar (打死不離歌星夢)

4月19日
幸福路上
愛比死更冷
瘋人院逐個捉
星光奇遇結良緣
前任3：再見前任
Gringo (邊個出差咁黑仔？)
Isle of Dogs (犬之島)
Ryuichi Sakamoto: CODA (坂本龍一︰CODA)
The Strangers: Prey At Night (只殺陌生人)

4月25日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

4月26日
擂台物語
*特別放映 Dries (Dries Van Noten：花漾年華)

5月3日
低壓槽
Blockers (反啪啪同盟)
In The Fade (公義暗角)
Love, Simon (抱抱我的初戀)

5月10日
嘉年華
某日某月
來自星凶的愛

5月17日
跨越8年的新娘
Deadpool 2 (死侍2)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

5月24日
I Can Only Imagine (想更認識你)
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

聲稱5月
Slender Man

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月21日
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

8月2日
The Darkest Mind (闇黑之心)
Christopher Robin (維尼與我)

聲稱8月
沉默的證人
The First Purge (國定殺戮日：屠亡前傳)

9月20日
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)

10月4日
Venom (毒魔)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

12月6日
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月20日
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

聲稱12月
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
黃金兄弟
電影痴漢
逆流大叔
水底行走的人
聖荷西謀殺案
全員惡人最終章
嫲煩家族3：走佬阿嫂
12 Days (12日瘋人認證)
Revenge (血色攞命花)
The Insult (給我一個道歉)
Dismissed
The Mercy
Midnight Sun
The workshop (腦作風雲)
April’s Daughter (雛為人母)
The Children Act (判決)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
You Were Never Really Here (獨行煞星)
Film Stars Don’t Die in Liverpool (最後相愛的日子)

無聲絕境

媽寶兄弟唔錯
彈琴位

國定日出第四集
不過係前傳

挑戰者一號

今個星期有邊套新戲好睇？

終於排到期

【香港上畫喇】《#脫皮爸爸》將會喺 #5月10日 感動上映﹗即睇 #最新預告，感受 #吳鎮宇 #古天樂 父子情奇幻逆轉﹗

全港總共有幾多間4d戲院?
唔計d-box
旺角x1
太古x1
銅鑼灣x1,
德福x1
4間?

黃金花
無聲絕境
打死不離歌星夢

加左場

都係呢三套啦

Rampage 根本是另一套King Kong

唔係長版

咁睇唔睇好
利申：長短都未睇過

睇 最好兩個版本都睇左佢

「印度劉華」首訪港 與謝安琪港大對談社會平等 甫開始報名即爆滿
阿米爾汗(Aamir Khan)今次首次訪港，亦會宣傳其監製兼主演的新片《打死不離歌星夢》宣傳，及出席香港電影金像獎活動，又會與「元祖劉華」劉德華出席該片慈善首映。

UA仲未諗好聽日IMAX播乜？

挑戰者一號！

竟然真係

iSquare, MOKO: 末日困獸戰
MegaBox, 機場: 挑戰者1號

好明顯排片失誤啦

molamola
damage has been done

大把人睇左

某日某月改期到5月31日
另外下星期有「回到20時」印尼版上映

ua既damage

上海迪士尼真係巴閉
又可以復仇者聯盟3首映, 上年已經有加勒比海盗首映
香港迪士尼可唔可以爭氣d

ua無眼光

影藝執左之後 大家去邊到睇戲
想搵番D 45蚊XD

今個星期日，神秘巨星將親臨 MOVIE MOVIE Cityplaza~~ 仲唔即刻Share~

《打死不離歌星夢》神秘巨星見面場
戲院: MOVIE MOVIE Cityplaza
日期: 4月15日(星期日)
時間: 1:55pm及2pm 場次

MOVIE MOVIE Cityplaza 現正預售中:

睇下乜戲

星影匯囉

印度劉華今日到來貴人招風雨

寶石，巴倫

凌文龍！

2018 新片上映時間 更新至 16.4.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

4月19日
愛比死更冷
瘋人院逐個捉
星光奇遇結良緣
前任3：再見前任
Gringo (邊個出差咁黑仔？)
20 Forever (回到20時)
Isle of Dogs (犬之島)
Ryuichi Sakamoto: CODA (坂本龍一︰CODA)
The Strangers: Prey At Night (只殺陌生人)

4月25日
Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)

4月26日
擂台物語
*特別放映 Dries (Dries Van Noten：花漾年華)

5月3日
低壓槽
Blockers (反啪啪同盟)
In The Fade (公義暗角)
Love, Simon (抱抱我的初戀)

5月10日
嘉年華
脫皮爸爸
來自星凶的愛
跨越8年的新娘
Anon (未來殺姬：Anon)
Revenge (血色攞命花)
Submergence (愛情淹沒)

5月17日
Ghostland (鬼域殺人事件)
Deadpool 2 (死侍2)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

5月24日
I Can Only Imagine (想更認識你)
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

5月31日
某日某月
幸福路上
中英街1號

聲稱5月
Slender Man
Based on a True Story (狂迷驚魂)

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)
A Wrinkle In Time (第五次元)

6月21日
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)

6月28日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

7月5日
水底行走的人

7月10日
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

8月2日
Christopher Robin (維尼與我)
The Darkest Minds (闇黑之心)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)

8月9日
The Meg (極悍巨鯊)

8月16日
黃金兄弟
沉默的證人
The First Purge (國定殺戮日：屠亡前傳)
Hotel Transylvania 3: Summer Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

8月23日
逆向誘拐

9月20日
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

聲稱9月
Small Foot (尋找小腳八)

10月4日
Venom (毒魔)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

12月6日
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月20日
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

聲稱12月
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
電影痴漢
逆流大叔
聖荷西謀殺案
全員惡人最終章
嫲煩家族3：走佬阿嫂
12 Days (12日瘋人認證)
The Insult (給我一個道歉)
Dismissed
The Mercy
Midnight Sun
The workshop (腦作風雲)
April’s Daughter (雛為人母)
The Current War (電流戰爭)
The Children Act (判決)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
You Were Never Really Here (獨行煞星)
Film Stars Don’t Die in Liverpool (最後相愛的日子)

UA而家可唔可以用積分換換票証？最近無戲想睇但又就快到期

而家無左部機
系統都換唔到

中英街一號
5月4日上映

Source: 百老匯即將上映

會唔會剩係得電影中心先有！

應該係優先場

今晚係城大聽座談會

導演都話無確實上映日期

暫定係5月尾

原來馬sir都係度

一路都在

sor講得差
應該話估唔到你都有去座談會

被朋友拉去

星光奇遇結良緣
犬之島
坂本龍一: CODA

[電影預告]《 #叛諜裁判2》( #The Equalizer2 ) 9月再度出擊

金像影帝 #丹素華盛頓 ( #DenzelWashington )
繼續化身正義判官 以暴制暴 大開殺戒

#殺敵用信用卡就夠 #請給我5星好評

禮券？ 禮券補錢就得

某日某月由嘉樂變成Screen Media發行

咁得意？可以話轉就轉？

唔知英皇有咩新諗法要突然之間咁轉
上年燦爛這一刻本身會同UA films聯合發行
最後變成自己做

今次以為自己睇錯 但而家新海報轉咗資料
難怪優先場都會係Cinema City搞

isquare imax星期三竟然攝咗場末日困獸戰早場

法國安樂冇乜宣傳低壓槽，唔係就嚟上咩？唔通唔做大型發行

Cinema city 幾多分先換到一張飛？

朗豪/JP/Victoria: 1100
荃灣: 900
柴灣: 700

Thanks

Love Simon

好窩心，大推

Gay

劇本寫得流暢 講性小眾少年面對的難題同掙扎
清新得來好笑中有淚

韓國賣座冠軍話題性喜劇！
《#瘋騷小男人》 5月31日 男人愛吃好東西
.
#李炳憲 #宋智孝 #申河均 #李星民 #EL

鎌倉物語
10-05-2018 上映
--- 分鐘
日語(中文、英文字幕)

分享
故事簡介
《寄生獸》金像導演山崎貴最新奇幻鉅獻，邀得《半澤直樹》堺雅人、人氣女星高畑充希、影后安藤櫻驚喜加盟，開創空前奇幻空間，勇奪30億日圓票房！懸疑小說家一色正和(堺雅人 飾) 與妻子亞紀子(高畑充希 飾) 在神怪之地鎌倉展開新婚生活，兩人不時會遇到各式各樣的妖怪、幽靈，甚至死神(安藤櫻 飾)，每日充滿層出不窮的驚喜！然而一天，亞紀子突然消失了！正和追尋之下，才發現亞紀子原來早已因意外離世，她的靈魂更被死神帶走！為了將亞紀子帶回人間，正和決心孤身前往死亡國度，展開一段不可思議的救妻大冒險！

睇套戲啫唔好咁守舊啦

Exactly

電影撚是要多元地欣賞不同題材

開始準備每一間戲院都剩返一套戲播的時候

推

你咪講晒囉

多謝曬，荷包可以漲翻些少

中英街1號一般般

咁快睇咗 見有導演分享會仲諗住睇
但見個場咁爆都係等之後先睇

好事嚟，可以分流番想睇呢類戲既去其他戲院
到時希望電影中心會清靜d

但BC都上呢

剛剛都見 真係搵食艱難

話咁快得翻一個位係最前面

終於有時間睇戲~ 諗住睇挑戰者1號

香港竟然會上Uncle Drew

大片BC通常都會上，但唔會太多場
同埋兩個禮拜左右就會落
可能無乜人會去BC睇大片

呢度d巴打都幾非主流
未入之前以為大家都深係討論果一套戲

出面已經有幾百個post

其實我覺得 係同導演之前嘅作品感覺有啲唔同 例如少咗伏筆 可能因為中心唔係集中放係其中一個故事上 而係要做比較 但係依然係一套好戲 完場之後個分享會好高質
btw首歌 留心事 好好聽有冇得聽

買咗飛5月4睇

唔太鍾意佢用愛情線去串起3個年輕人

mcl落咗星光奇遇結良緣???
上網唔見有場
仲諗住星期日去睇

做乜唔喺復仇者上之前睇埋佢呀

唉
之前一直未抽到時間去睇
依加又撞正復仇者呢啲大片
睇嚟冇希望啦

想入會
個google doc好似唔多update
學生黎講邊間最抵

諗住星期五去星影匯睇無聲絕境
點知全部house都做復仇者
一日做30場

]

洗唔洗咁多呀
唔知復仇者落畫之後 會唔會補返先前嗰啲戲呢

呢排都好忙，冇時間睇戲，連想睇的犬之島都未抽到時間入場。
宜家又上套驚世大片，都係繼續等班發行商睇下之後有咩好上。

呢個禮拜既荷包真係可以抖下 都不失為一件好事？

而家全香港得返圓方。

同埋我想問下啲折扣優惠只限正價
學生飛有冇得再折

圓方好貴

cinema city囉

真係好討厭呢種霸道式排片

無乜時間

thx巴打
不過佢未update星期日場
本身套戲仲諗住二刷 依加冇乜機會了

諗緊入mcl定星影匯

原來yahoo movie到, 套戲分左2d同日語版, 所以睇漏左cinema city

無知一問
2d同日語版有咩分別

其實無
yahoo movie堆分類有bug者

【每隔5分鐘Hang 5秒】睇《復仇者3》戲院瘋狂回帶 觀眾嬲爆變《尋仇者聯盟》

《復仇者聯盟3：無限之戰》噚日終於上畫，好多fans或戲迷都一早撲飛去睇，不過，如果遇着戲院播片機器故障又點搞？

有網民噚晚喺社交平台表示：「睇到hang機……全場變咗《尋仇者聯盟》」，後面係就係擺咗幾個笑到喊嘅emoji，但調轉係自己，係咪又笑得出？

據知，事發於銅鑼灣糖街Cinema City Victoria，係噚晚9時30分嘅場次，點知播到唔夠一個鐘，就出現畫面停頓，起初啲觀眾都好耐心等候，諗住都係一時半刻嘅問題，點知呢個hang機情況持續發生，每隔5至10分鐘，就會停頓5至10秒，再播嘅時候，戲院就會回帶番去前5分鐘俾觀眾「連番戲」，可惜，咁樣睇吓、停吓，仲要「loop住」睇，都咪話唔係冇癮。

後來，原本近乎全院滿座嘅戲院，陸續有觀眾起身離席，戲院方面亦承諾退飛，據知嗰張係2D場次，每場票價120蚊；另一方面，有啲觀眾唔死心繼續等，剩低廿幾人希望留守到最後，結果都係難頂呢個睇吓、停吓、loop住睇嘅節奏，先後離場。

睇番網民嘅資料，其中一場停頓位，係緋紅女巫（Scarlet Witch）同幻視（Vision）談情中嘅戲份，如果睇到窒住窒住，仲要loop住播，咁真係咩fantasy都冇晒……

唔知啲觀眾仲會唔會補番睇呢？

仲乜事？

mcl網上買飛要開場前幾耐拎飛？ 十五分鐘前？

復3係Hit
但嘉禾粉嶺洗唔洗已經得兩個院咁少
兩個院全日都播同一套戲

Hereditary有無消息有人買左
套戲好似吹到好大

Tonight 血色裸命花 無乜問題啊

係間院出問題 定其他cc都出事

定片源問題？

冇聽錯既話得嗰間嗰一套係咁 但係唔止一場

就係得兩個院先賺盡佢啦 有其他戲時間都一定差

但我唔覺北區有咁多人每兩個鐘打爆兩個院囉

學生入會邊間好

仲要mcl 9成都係

我睇微博好多人落黎香港都係去依2間睇喎

cinema city全部星期日都冇晒場
然後search圓方 星期日得早場
都係等出dvd算

上面啲人好多都九龍港島睇喎

應該上掛，但香港片商好後知後覺，情況應該似get out咁

又係A24，好期待

你去邊間多咪去個間

Btw 百記學生分好似冇得儲分

請問 UA 復仇者聯盟3 係咪完全不能用優惠？
平時好似只限頭兩星期不能用。

佢講到明 上映期間

係，應該得百記無得學生儲分

唉

UA 而家大片 同 所有fox 發行的大中細片
全部休惠

積住d分好難用

要睇細片清分

我都仲有大量

抱抱我的初戀 大推

留意下先thx

呢套係好睇

原來今日放假
狗衝去緊睇綾賴遙

百記網頁多左呢段野

請注意

1) 顧客於網上訂票，取票時必須出示網上交易之實體信用卡(虛擬信用卡恕不接受) / 禮蜜卡到所選之戲院票房/自助取票機取票。如於取票時未能出示該實體信用卡 / 禮蜜卡，職員將拒絕 閣下的取票要求，並且不作退款或任何形式之賠償安排。
多謝合作。

2) 所有戲票均嚴禁非法轉售。一經發現，職員會即時轉介警方處理。

唔通連戲飛都有得炒

可以係呢個POST 問戲院會員優惠既野?

UA Loyalty Club
以前有項係連續比錢續會around 4年.. 就可以升級做星級會員

但而家唔見左...
淨係可以4千分先有得升級?
想問下有冇巴打知道?

早幾年轉左制之後已經無依支歌仔唱

仲等我續左幾年...

正式轉會.....
thanks

場次應該唔會多

唔好意思 想問下ua學生飛 用大學學生證得唔得?

購買學生票必須於票房購票及入場時出示有效的香港全日制學生証。

咁都要問

唔該 本身就係睇到 都估應該係唔得

你張學生證係part-time?

有張百記換票記未用,諗住下星期用嚟睇Avg 3,
想問百記邊間戲院睇有最佳體驗(imax除外), 荷里活?數碼港?

明白了 唔該晒

數碼港有中國巨幕

anyway留意翻

所有信用卡折扣優惠、bc VIP會員及MOViE MOViE(MM)會員折扣、bc VIP會員及MOViE MOViE(MM)會員買一送一優惠、贈券、貴賓券及Insight Pass-30分優惠不適用於與片主有特別協議之電影："復仇者聯盟3：無限之戰"(25/04/2018 - 08/05/2018)除美國運通銀行信用卡之星期四及五買一送一外。

你講個樣續會三年比錢升級已經無左好耐
文有講

想問MY CINEMA yoho mall碌卡是咪都係顯示百老匯？

UA今年5月唔出續會優惠?

狗也不屌

數碼港1院呢期唔係主力cgs版，就算係灰色換票證贈劵應該都可以用，但座位超舊。
荷里活5/6院就行距略短，小心選擇。

打錯，贈劵唔得

贈券1院所有戲都唔用得？定淨係avengers?

復仇者停百記贈劵仲有一個禮拜，下禮拜三先用得。
到時應可以出2d atmos既。
一院無加限制，都係睇開畫日/紅日/3d呢啲唔得...

即係而家百記張贈卷睇復仇3得唔得？定某d地方既院先得？

8號之後先可以睇avengers

《絕名酒店》
兩屆金像影后
茱迪科士打
暌違5年 重臨幕前 秘密主場 親自主理

故事大綱
綽號「護士」的Jean（茱迪科士打 飾）與助手Everest（戴夫巴蒂斯塔 飾）主理的「阿提密斯酒店」，嚴格規定只招待「尊貴會員」，實際是為罪犯提供起死回生急救服務及高科技醫療的醫院，在這裡出入的絕非善男信女。是夜，酒店高朋滿座，美艷女殺手（蘇菲亞寶堤拉 飾）、冷血軍火商（查理丹 飾）、劫銀行悍匪（史達靈布朗 飾）等，在酒店內各據山頭。跨國黑幫大佬（傑夫高布倫 飾）卻在此時身受重傷，預約check in，一眾住客起鬨，衝突一觸即發！努力維持和諧的「護士」能否阻止血腥風暴？

6月21日 殺神CHECK IN

原來淘大開ua

Wow

好耐無經過淘大
今日落去見到圍左板

報紙早排報左
佢自己都少有地發左新聞稿

點解而家係UA 個apps 買飛，會員登入左都沒折

巴打可以去UA個網睇下呢期咩片冇折

折都要特定片

大片同所有fox 發行的片都無折
是常識吧

電影中心出左大海報話julipter moon五月上，港名天使墮人間

大家係電影中心借過咩碟？
有冇咩推介

公義暗角

又要捱貴飛
影藝學生飛40蚊都有

好

佢話明 參考鄰近戲院票價

女主角內心戲

崩潰果場我都睇到個身有啲震咁
佢演得好有力

最後的大海 你覺得有乜寓意？

你意思係真係爆炸完之後最後好似反轉左果個大海定係前少少女主角背向大海好似想訓落去自殺果幕

前者

我就無一個確定既答案 但或多或少我會諗係咪指終結，女主角覺得死亡會歸於大海 大海代表所有野既終結?因為第一二章點題既家庭同正義佢最後都失去左，但大海又好難失去，所以諗無左家庭同正義，以大海黎借喻主角想終結呢啲恩怨，係咪可以咁諗，而最後影住個海就係了左佢心願

鄰近戲院咪德福mcl megabox ua 同星影匯
我諗佢都係參考megabox ua架喇

其實象徵乜嘢真係好個人
我自己就覺得係一個循環，個人生命結束了，仇恨好似隨水而沒，但我覺得水是生命之源，發生左的東西已經發生左，有d 發生左其實影響左另一d，佢愈zoom 愈低，佢的自我了斷 只係鳳毛麟角，世上恐怖主義仍然好似大海般存在

你解戲比我全面好多
唔難理解我閱讀理解一向唔勁，諗野比較片面

各位可以諗到咁多，我只係單純諗女主角好懷念同家人喺沙灘玩既時光，佢最後無奈以牙還牙諗住死咗可以同家人一齊，所以最後播Lykke Li既I Know Places

想問百老匯票房買唔買到其他分院戲飛

no

《TULLY》 香港預告 即將獻映

《Juno少女孕記》金像級創作精英 同你論盡阿媽
金像影后 查理絲花朗 (Charlize Theron) 最新喜劇

《Juno少女孕記》(Juno) 黃金創作組合：導演積遜懷文(Jason Reitman)及編劇戴雅寶高迪(Diablo Cody)，繼《中女翻叮日記》(Young Adult) 後，再次與金像影后查理絲花朗 (Charlize Theron) 合作，炮製最新喜劇《Tully》﹗
當年《Juno少女孕記》熱爆全球，叫好叫座，更為戴雅寶高迪奪得奧斯卡「最佳原創劇本」殊榮，而導演積遜懷文亦憑此片及《寡佬飛行日記》(Up in the Air) 兩度提名奧斯卡「最佳導演」，成績驕人。而近年狀態大勇的查理絲花朗，接連拍下《末日先鋒：戰甲飛車》(Mad Max: Fury Road)、《獵神：魔雪叛變》(The Huntsman : Winter's War) 等多部的重磅鉅製後，今次以其精湛演技回歸精品喜劇，更為此片增肥35磅，搖身一變成為3子之母，完美演繹阿媽照顧小朋友的辛酸無助。

--------------------------------------------------------------------------

瑪露 (查理絲花朗 飾) 一直獨力湊大兩隻化骨龍，並身兼所有家務事，老公卻日日只顧返工和打機。但老三出世後，瑪露終於接近崩潰邊緣，就算討厭外人插手家事，今次都要搵救星，聘請夜間褓姆——桃莉。瑪露慢慢地與這個充滿活力、自由奔放的女孩建立出獨特的友誼，也不知不覺搵返自己嘅生活，喚醒了潛藏心底的另一面…誰知道，原來桃莉竟然同樣一直在隱藏自己的真面目？﹗

其實都可以咁解

我純粹鳩Up
不過套戲調子的確好重

後來的我們比netflix買左

脫皮爸爸得咁小場
仲小過之前一家大哂

一家大晒神作 不能咁比較啦

想買my cinema yoho imax 3d
但驚佢只認百老匯個名
最後去百老匯買禮蜜卡再去買飛

點會唔得？

問過人直接買飛碌卡係出my cinema個名
銀行唔計就gg

佢會自動識detect la
我之前幫朋友係bc 同movie movie 都得

又係呢個promo?

對
扣我d 易賞錢
1$ Reward cash = $2

早知唔洗咁麻煩

你簽帳後
係reward + plus 個app 度登入
選番以獎賞錢支付簽帳就ok

2018 新片上映時間 更新至 9.5.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

5月10日
嘉年華
脫皮爸爸
鎌倉物語
跨越8年的新娘
First Kill (贖金獵殺)
Revenge (血色攞命花)
The Mercy (信念航行)
Submergence (愛情淹沒)

5月17日
全員惡人最終章
Ghostland (鬼域殺人事件)
Deadpool 2 (死侍2)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
*特別放映 Life, Animated (動畫醫神)

5月22日
Plastic China (塑料王國)

5月24日
吉屋
鳥獸行
當祈禱落幕時
愛上謊言的女人
Blockers (反啪啪同盟)
I Can Only Imagine (想更認識你)
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)

5月31日
某日某月
幸福路上
路過未來
中英街1號
瘋騷小男人
Anon (未來殺姬：Anon)
Film Stars Don’t Die in Liverpool (最後相愛的日子)

聲稱5月
星光睡美人

6月7日
Midnight Sun (日出前讓戀愛開始)
Bright Sunshine In (巴黎眾色相)
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
爸爸的便當
來自星凶的愛
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)

6月21日
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)
Hotel Artemis (絕命酒店)
Based on a True Story (狂迷驚魂)

7月5日
水底行走的人
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

7月12日
Skyscraper (高凶浩劫)
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月19日
嫲煩家族3 走佬阿嫂
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

聲稱7月
Tully

8月2日
Christopher Robin (維尼與我)
The Darkest Minds (闇黑之心)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)

8月9日
The Meg (極悍巨鯊)

8月16日
黃金兄弟

8月23日
The First Purge (國定殺戮日：屠亡前傳)
Crazy Rich Asians

聲稱8月
逆向誘拐
沉默的證人
Hotel Transylvania 3: Summer Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

9月13日
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)

9月20日
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

9月27日
Small Foot (尋找小腳八)

聲稱9月
The Equalizer 2 (叛諜裁判2)

10月11日
Venom (毒魔)

聲稱10月
Halloween (月光光心慌慌)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月21日
Robin Hood (箭神．第一戰)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

12月6日
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月20日
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

聲稱12月
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
告別之前
電影痴漢
逆流大叔
50次初吻
聖荷西謀殺案
Kin
Tag
A.X.L
Adrift (漂流心海)
12 Days (12日瘋人認證)
The Insult (給我一個道歉)
Dismissed
Uncle Drew (街頭祖霸王)
Slender Man
The workshop (腦作風雲)
April’s Daughter (雛為人母)
A Simple Favour
The Current War (電流戰爭)
The Children Act (判決)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
A Wrinkle In Time (第五次元)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
The Spy Who Dumped Me
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
You Were Never Really Here (獨行煞星)

嘉年華
脫皮爸爸
鎌倉物語
跨越8年的新娘
Submergence (愛情淹沒)

今個星期好多想睇...

洩密者們 6月21日上

邱禮濤？

我會睇嘉年華 同 8年

會睇脫皮爸爸 但小場得可憐

豆瓣個分好一般

跨越8年幾好睇
但有一度明明好慘情我好又仆街最後竟然要忍笑 不過女主角果度係演得投入，佢唔投入我都唔駛忍笑

MCL 16號起加正場成人價

Festival grand，海怡，粉嶺 +$10
德福 +$5

戲飛愈黎愈貴喇

又加

信念航行
根本就係將一個不自量力既fucking liar包裝成一個懶有正能量既故事

我都覺
中文片名嚴重誤導

屌！
MCL 好撚賤！

係咪出去散步個位
其實留意返 一開頭醒左個醫生用電筒照 佢隻眼冇咩反應 去到散步個陣 男主一黎到佢隻眼珠有望過去
由昏迷不醒 去到對外界有啲反應 作為家屬會覺得好開心

有冇人記得上次又一城$95>$100同德福$85>$90係幾時？好似係無幾耐之前咋我記得

唔係
係瘋狂抽搐

咁你真係好仆街

一下咁多咋，其實我覺得咁病發真係幾慘，但唔知點解果刻出左戲想笑

我諗有可能係果下諗起夏雨溏心3都有類似動作
總之我心入面就都唔好意思既

蔡廉明監製、由五個故事構成的電影《十年》，被喻為是香港社會的預言書，去年已宣佈籌備《十年》國際版，最先登場的泰版《十年泰國》（Ten Years Thailand）暫定年底在港上映，更以special screening資格殺入今屆康城影展並作首度公映。《十年泰國》探索強權政府下，想像泰國將來成為一個分裂國家，人性與創意在政權監管下，日漸熄滅。該片其中一位導演曾在八年前憑《波米叔叔的前世今生》（Uncle Boonmee Who Can Recall His Past Lives）贏得康城金棕櫚大獎的阿彼察邦（Apichatpong Weerasethakul），屆時阿彼察邦也會出席盛會。

6/6 UA沙田最後一日

之後轉手定等重開？

轉手，好似轉MCL

ua就執？

堅係mcl?

都應該係啦，肯定唔會再係UA先

新界東無撚曬UA院線

等大埔，但ＵＡ抵撚死啦

心好涼

好彩都繼續有戲院 唔洗山長水遠睇場戲

imax 3D是咪同普通3D眼鏡唔同?

據知，新戲院6月7日會投入服務

對

新東幾時先會有imax戲院呀

唔似會有了

又話ua完咗專營，但除咗元朗百老匯，一路唔見其他院線有動作，明明需求咁大

要有地方先得架
香港寸金尺土

跨越8年一般

聖鹿獵殺

deadpool 又出IIB版本

【MCL全新戲院Movie Town暑假矚目登陸沙田新城市廣場】

全城影迷期待已久，位於沙田新城市廣場的全新戲院「MOVIE TOWN」，即將在今年暑假隆重登場。今日下午，洲立影藝有限公司(MCL戲院)及新鴻基地產發展有限公司舉行發佈會，由豐德麗控股有限公司執行董事及行政總裁呂兆泉先生及新鴻基地產代理有限公司租務部總經理林家強先生為戲院命名主持揭幕儀式，並由洲立影藝有限公司總經理黃寶珠女士介紹有關新戲院的詳情。

斥資逾港幣4億元、設有3層共7間影院的「MOVIE TOWN」，提供逾1,700個座位，為新界區規模最大的戲院。以「朋友‧電影‧回憶」為主題，設計採用活潑生動的表情圖案為主調，象徵觀眾與摯愛親朋分享電影中的喜怒哀樂時刻，在戲院共同編織美好回憶。

MCL院線於「MOVIE TOWN」引入多項嶄新影音設備，包括全港首個Samsung最新的4K超高清影院LED螢幕 - 「Onyx Cinema LED」螢幕及全港首間全制式RealD Cinema，更設有大受歡迎的MX4D動感影院及HOUSE FX影院，並採用英國Bowers & Wilkins專業揚聲器，將觀影體驗大大提升。

在娛樂節目及戲院美食方面，「MOVIE TOWN」會提供多元化娛樂節目，包括播放各地精彩電影及動畫，舉辦不同類型的電影節、電影主題分享會及直播大型節目，為觀眾提供更多選擇。另外，亦會與麗新餐飲集團合作，引進多國美食如：首次登陸戲院的中式北京填鴨捲餅與美式焗薯、燉湯、意大利三文治 (Panini)、日式芝士撻及奶凍等，讓觀眾在欣賞精彩電影的同時，也可大飽口福。

5月下旬起更會推出一連串優惠，詳情請密切留意MCL戲院網頁或Facebook專頁。

#MovieTown #MCLCinemas #NewTownPlaza #沙田 #新城市廣場 #OurMovieOurTown #今個暑假見 #SeeYouInSummer

脫皮爸爸我覺得唔差

估唔到MCL肯玩LED mon

其中最吸晴的是，林家強透露將推出網上訂戲飛免手續費優惠，即透過新城市廣場手機App預訂「MOVIE TOWN」電影票，可免去10元訂票手續費，並會陸續提供早鳥優惠、會員積分等推廣優惠。他稱現時在網上購票比例日漸上升，相信數碼化是大勢所趨。

有搞笑有感動

借問聲復仇者3 imax會幾時落畫？

新電影大樓樓高3層，為全新界最大規模。新地代理有限公司租務部總經理林家強表示，新大樓投資額為四億元，回本期約四至五年。他又指，新戲影院除了會有中外影片播放外，還可作舞台劇表演及演唱會直播。對於戲院最快何時開張，林家強指希望可趕在今年7月或之前。

戲院大樓引入Samsung最新的4k超高清影院LED螢幕，該戲院更為全球第五間戲院引入該技術。洲立影藝（MCL）總經理黃寶珠指，傳統戲院一般用投影機投射畫面到螢幕，但新技術下沒有了投影機，取而代之是一個445寸無縫LED螢幕，更能表現光與暗的細膩度；大樓亦會設MX4D 動感影院，提供11 個配合電影而設的4D 體感特效。引入新技術後會否將成本轉嫁消費者？MCL指票價仍未有方案，但會參考鄰近地區票價。

聽日last啦
之後到deadpool 2

聽日睇dp2

唔係下化

btw thx

MCL 沙田

X 2

全員惡人最終章
Deadpool 2 (死侍2)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

今個星期想睇，仲有咩好戲漏？

特別放映 動畫醫神 好似唔錯

咁多...上星期d新戲都未彩晒

同意
好多笑位眼濕濕位
吳鎮宇演技大晒冷
古生做得好過貪狼
三位女角都做得恰到好處
衰在ending六個老豆同場拍得亂咗
同埋幾鍾意佢臨尾片場一鏡到尾同埋吳鎮宇啲鳩噏

MCL 正式 稱霸新界東

不過擔心會變成獨市屈票價

唔出奇

又一城加到110
沙田應該起碼都100

「MOVIE TOWN」亦包攬多項嶄新影音設備。破天荒引入全港首個Samsung最新的4K超高清影院LED螢幕─「Onyx」，其畫質高達4K超高清解像度，在最亮或最暗的場景中，LED螢幕的HDR功能有助提供全彩色亮度和對比度，以革新的技術邁向無投影機的全新LED螢幕影片播放新世代。

此外「MOVIE TOWN」亦特設全港首間全制式RealD Cinema，採用RealD 終極銀幕、RealD 3D系統、Dolby® Atmos™全景聲音響系統及Buttkicker系統震動座椅，締造革命性的3D觀影享受。

與此同時，「MOVIE TOWN」亦設有目前大受歡迎的MX4D動感影院及HOUSE FX影院。MX4D動感影院，獨特設計的座椅可多方向搖動，更提供11個配合電影而設的4D體感特效，逼真的效果配合Bowers & Wilkins 專業揚聲器，讓觀眾感受一場無比真實的全感官觀影旅程。至於House FX影院則採用立體Dolby® Atmos™音響系統、Buttkicker 系統震動座椅及 4K 超高清鐳射放映系統，帶來全面涵蓋視、聽及觸覺的感官體驗。

為慶祝「MOVIE TOWN」強勢登場，一系列開幕優惠及推廣活動將會陸續推出。頭炮是5月下旬推出的「MOVIE TOWN」早鳥套票優惠；於MCL戲院官方網站，以PPS付款港幣195元(需另付手續費港幣10元)，即可購買3張2D電影禮券連爆谷套餐或熱狗套餐港幣10元現金券3張；新城市廣場會員亦可於新城市廣場手機應用程式以積分預留套票。

另一矚目優惠，為「MOVIE TOWN」限量收藏優惠卡。影迷於開幕首4天購買戲票1張，即可獲贈由本地著名跨媒體藝術家、觸執毛樂隊主音JAN CURIOUS所繪畫的限量收藏優惠卡。憑卡於「MOVIE TOWN」購買戲票可獲8折優惠、爆谷或汽水可獲7折優惠。

陳家樂上位了

《兄弟班》屬於銀都與幻．國影業的出品，而陳友身兼監製、導演與編劇三職，同時也是陳友繼九二年《兩屋一妻》再執導筒，電影以七十年代由譚詠麟、鍾鎮濤、陳友、彭健新與葉智強組成的溫拿樂隊的奮鬥史為主題。至於演員方面，當中除了當年溫拿樂隊成員客串外，合演的還包括任達華、惠英紅、廖啟智、金燕玲、陳家樂、于湉、王梓軒、林耀聲、鄧加樂與吳鶴謙。

《兄弟班》在香港由洲立發行，據悉已安排於七月十三日暑期檔期在香港上映。觀乎電影也算是以一眾新晉演員陳家樂、王梓軒、林耀聲、鄧加樂、吳鶴謙及于湉擔當主角

Carmen soup
乜撚野名黎

佢個英文名真係咁寫
唔知做乜

睇個格局極似爛片

血色攞命花睇落唔少位都幾牽強，真係值咁高分？

Cult片情節誇張係正常

不過係刺激既

睇得爽就ok

依加去咩戲院睇性價比最高

最平正場好似都要$65

本身我係UA會員 發覺個會員制度愈來愈唔掂
想轉會 依加諗緊轉邊間好

UA 會藉 而家真係唔入好過入

睇你去邊間多

睇你住邊，去開旺區就CC，新界西、九龍東就百記，新界東就MCL

汽水，燒賣會員優惠卷都要買野先用得

轉咗7月5號上
另外黃金兄弟 8月16號上

【最新預告】《街頭祖霸王》"Uncle Drew" | 6月28日 好波無限耆

UA 復仇者有番扣分
但時代生日飛加$20
扣1000分又唔駛加$
但megabox 青衣扣750 分要加$20
生日飛又唔駛
乜玩法？

屌你今日星影匯咁多弱智人士既

今時今日的香港市場競爭激烈，故此一般而言電影映期並不太長，能超過一個月上映已經不易，要過百日上映更是絕無僅有。然而今年至今卻有兩部憑著口碑細水長流的例子，繼環球發行的《黑暗對峙》上映十五星期後，如今高先發行的《死無對證》映期卻更長，而且仍在上映當中。

《死無對證》屬西班牙導演奧雷歐保羅的新作，以一宗密室殺人案作為題材。電影於一月二十五日在港以十院上映，惟首天只有廿多場上映，意味著每院上映不足三場。然而，電影有著一定的口碑，令到電影雖然經歷了農曆年與復活節兩個重要檔期，仍是仍然「生還」。

《死無對證》本周仍於Cinema City旗下兩家戲院，包括荃灣Candy Park與銅鑼灣Victoria上映，而本周則已是第十七周上映，今天已是第114天上映。能夠在多部大片之下尚存，可以說是相當難得。

cc長期支持

信念航行 J得過？

睇啲影評比人狂插喎呢套

垃圾戲黎，睇完個感覺就係走去歌頌個不自量力既騙子
已經唔係講緊套戲拍成點啦，而係根本唔值得為個咁既人而拍套野出黎囉

晞哥俾零分, 笑到仆街
好彩冇因為colin firth而入場

咩叫買野先用得？

有返 check下落哂未先

要消費其他野先可以一齊用張coupon

5月24日
鳥獸行
當祈禱落幕時
愛上謊言的女人
Blockers (反啪啪同盟)
I Can Only Imagine (想更認識你)
Solo: A Star Wars Story (韓索羅：星球大戰外傳)
*特別放映 Jupiter's Moon (天使墮人間)

1245

愛上謊言的女人改左6月待定

多謝情報

之前買汽水都係$2咁買咋喎 有咩問題？

冇得再就咁$2買一杯汽水，宜家要你綑綁式買埋其他小食先可以用呢張$2汽水券，$12燒賣券同樣情況

UA 好撚sub 9

岩岩呢排先開始得閒入場，想睇果套《嘉年華》就已經縮到得翻一日一場

係喎, 咁濕鳩, 又搬龍門

電影中心好似一套戲一日淨係得三場

大片多過3場

愈做愈差
執左佢啦

【榮獲第71屆康城影展最高榮譽金棕櫚獎 】
日本導演 #是枝裕和 新作《#小偷家族》(Shoplifters)榮獲最高榮譽金棕櫚獎，這也是影展繼1997年《鰻魚》之後，日本電影睽違21年再度榮獲此項榮耀！

《小偷家族》7月5日公映

快手

剛買左megabox
扣積分。
$20 係online費喎。

咁用$20券，買左正常野，
再搭單用$2 或 燒賣

應該無得重覆使用啊

聽日試下

等你報告

屌 沙田入會的 UA member
沙田執有得免費續會

個誘因就係 Colin firth 咋

今年康城好似靜左，無上年咁多新聞

好好笑 反啪啪同盟

之前屯門又無

屯門得2張買一送一

票房速報

買左爆谷汽水餐 用券減$20
再 +$2買多杯汽水。
爽

UA 燒賣券係廢，因為跟餐本身都係 +$13
用券都係 +$12

如果唔跟餐 就咁買杯汽水用張燒賣券ok?

特選會員發現

原則上係得，但單買汽水貴到Hi Hi 喎
唔抵。

UA冇嘢係抵的

噢
下次可以咁用啊

UA cheap到
續會送嗰張12蚊燒賣同2蚊汽水
而家要買嘢食先可以用
好仆街

唔想幫襯佢d爆谷,好撚貴
我寧願飲少杯汽水
佢老味

我喺朗豪坊入會,又唔見有優惠
死仆街

我都係朗豪坊入會
屌佢老味

今日比ua個mk仔串我冇睇優惠條款就走去買燒賣
搞到一肚火

UA陰人

根本就係佢自已陰d 陰d 改條款

係星級就有架啦

我都係

點可以check番係邊度入會

記憶

7年幾8年前
唔記得啦

我會員紀錄仲可以揀到我入會第一個transaction
我係一入會即買飛

ua會保存紀錄咁耐

都係你有買飛先check到姐
Btw 我都2010年入會，嗰陣喺朗豪坊8樓有promote入會所做先入，點估到宜家

其實果套嫲煩家族係咪想拍晒全家先完
年年都出一套咁

百記套starwar有無得扣分買一送一？

24/5-30/5冇得用

下次去百記網站 門票資料 嗰頁睇

收到，唔該晒
咁留番下星期先睇

山田洋次當年套男人之苦系列足足拍左48套先完

但平田家全家人真係好好笑,佢年年拍我肯年年睇

屯門執左之後我都無出過去其他ua睇戲
舊制星級都費事續

改左條款?
之前可以就咁用券買

5月1日改左
仆街UA

我2012年入

UA App(AIA)換戲飛....
換全景聲戲飛使唔使補錢？

有冇人知MCL 魚蛋/燒賣 幾錢
會員有五折 聽日睇沙鍋可以食

百老匯星期四都未出星期六D放映時間

其他院線正常都出左

百記不嬲都遲
The grand之前 都遲

第71屆 #康城影展 參展作品，#安樂影片 發行電影完整名單出爐！

★ 小偷家族Shoplifters | dir: 是枝裕和 (7月5日公映)
★ Burning | dir: 李滄東
★ Image Book | dir: 尚盧高達)
★ 我們出生了，但… Capernaum | dir: Nadine Labaki
★ Cold War | dir: 彭域高斯基
★ Happy As Lazzaro | dir: 愛麗思諾宜娃查
★ Girl | dir: Lukas Dhont
★ 江湖兒女Ash Is Purest White | dir: 賈樟柯
★ 睡了也好，醒來也好Asako I & II | dir: 濱口龍介
★ 地球最後的夜晚Long Day’s Journey Into Night | dir: 畢贛

以上影片將由安樂影片榮譽發行，稍後將於香港上映，影迷們請密切留意香港公映日期！

唔知有幾多套係2019見

稍後=一年後

下一屆康城倉底影展片目

韓索羅 票房好差
D場次可能要排過

竟然？

我估下啫
不過縮場就一定啦

我睇星影匯1院夜晚7點幾，目測得座位數1/5左右

deadpool多solo成倍

到底會係邊套拖到下年康城開波都未上畫

迪士尼發行的《韓索羅：星球大戰外傳》首天於48院映330場作大型發行，結果首天錄得約7,600人次，每場平均人次只有23左右。若以每場平均人次來說算，電影卻不及同日開畫由環球發行的《反啪啪同盟》與高先發行的《當祈禱落幕時》。不過在《韓索羅》片長票價普遍上調，再加上有一成場次為3D版本下，推算收入在70萬至75萬之間。《韓索羅》在場次上不及次周開畫的《死侍2》，看來被院商看淡，但昨天的成績較市場預期為低，則有點意外。《韓索羅》因屬外傳式電影，加上不像上一部外傳《俠盜一號》有甄子丹演出，故此對非星球大戰愛好者並無入場意欲。而電影在《星球大戰：極地絕地武士》上映後不足六個月再推出外傳電影，亦令部份愛好者感到吃不消。至於《韓索羅》能否最終達千萬成績，則要視乎本周末的爬升與香港口碑。

反啪啪同盟笑到我仆街，John Cena真係好撚正

入屋個場

鬼片咁

好好笑

學生諗緊join mcl定metroplex好
mcl就多啲院線
戲嘅種類都好似多啲
不過儲分好似難過metroplex少少
入會費較貴

metroplex就得一間
星期1 3都有雙倍積分 變相容易啲儲分
但係如果咁岩套戲冇上就要去其他戲院睇

我睇戲唔會買野食 所以送啲咩爆谷券果啲都唔會有用
至於會員折扣買飛幾多折果啲唔關我事 因為學生飛冇得用

大家覺得join邊間好

多謝葉七城於hkiff的支持，《給我一個道歉 The Insult》將於6月14日正式上映！敬請密切留意本專頁！

🏆奧斯卡最佳外語片提名
🏆威尼斯影展最佳男主角
🏆美國電影學會電影節觀眾票選最佳影片

#給我一個道歉 #TheInsult

呢套好好睇 估唔到巴福斯嘅戲唔駛等一年

又打鳩安樂臉

力霸扯開果度

想更認識你

巴福斯咪又係成堆倉底
岩岩先清左套聖鹿
打和啦super

睇你去開邊間多
mcl就日場學生價平啲
metroplex入會係送買一送一券

可以留意下沙田mcl開業有機會有入會promo

聖鹿要等IFF做咗先上得

據悉

今日MCL movie town 活動有人中暑

《L風暴》 （內地譯名《反貪風暴3》）香港定檔於8月23日公映，內地則8月24日全國上映。今日傍晚於上海舉行「反貪：以人民的名義」主題發布會，導演林德祿聯同演員古天樂 Louis Koo、張智霖 Cheung Chi Lam、鄭嘉穎、馮雷出席活動。

鳥獸行算唔算大叔的愛
Jenji

第一城

泰片《大佬可以退貨嗎？》

6月21

安樂今次快手

第四集已經開始拍
睇嚟古生同天馬剩餘嘅片約都係繼續拍呢個系列

咁快

快過台灣新加坡

安樂呢排勤力咗
睇嚟與神同行2都係會咁

等睇康城影展一年後先上

安樂真係一時時

搵錢/話題作 就咋咋淋上

btw 佢哋幾時先肯出相愛相親嘅碟
唔想買台版

先泰（大佬）又日 （是枝裕和）
安樂

又扮得幾似

Love, Salmon 我笑左

可惜無睇過套戲既人唔會知

今個星期有咩新戲好睇？

星光睡美人失驚無神今個禮拜上 今晚聽晚仲有優先場

都唔算失驚無神既，兩個星期前知，不過都好抆先知
BTW朗豪坊上兩場優先但之後正式上畫唔排係咩玩法

岩岩先知 完全無消息咁制 比名威發行呢套戲真係浪費左

今期應該有好多戲都要好辛苦先睇到，好多小型片想睇

北角匯開戲院 好似未咩人提過

source 上星期財經版

咩院線

sundreampictures
【《獨行煞星》(You Were Never Really Here) 澳門特別放映│8月16日 獻映】

好彩HKIFF睇左

其實名威係自己個fb sell左都大半個月下，成日比佢地d po洗news feed

朗豪坊果2場本身係派飛場
但名威一貫玩法都係一半派一半賣街

anyway今晚睇左
有早期園子温feel

得名威Fb 宣傳有鬼用咩
都無人知

尋晚好多人自己掉位
轉曬位
攪到d usher 不停叫人走去其他位

Btw 套戲好偏鋒
有觀眾提早離場

早場價無得再減。

希望唔好係Ua 同嘉禾

呢兩間鬥濕鳩

UA 港島無太古

嘉禾 港島 好耐無勢力

似會想expand 院線

新聞入面無提
應該又係超迷你戲院

話最大間舖租畀一田
佔兩萬呎已經係最大

馬sir 知唔知侏羅紀 metorplex d買一送一/ 積分換飛會停幾耐先用得???

呢排d西片次次都好似停兩個星期先可以用. 痴線

未有資料

anon好好睇

今次有良心

會員贈券、買一送一優惠券、信用卡優惠不適用於下列電影及時間︰
-《侏羅紀世界：迷失國度》2018年 6月 7日至 2018年 6月 13日

今日去康怡MCL睇星戰外傳
個銀幕細到

康怡呢啲死位無得救架啦，結構性問題

1同5院係垃圾

同前排位零距離，要起身先比人過到

瘋騷小男人

聽朝睇

唔係blocker 個種瘋狂爆笑

係失驚無神幽你一默個隻

全球勁收10.7億猛片《逃亡大計》續集
香港鐵定6月28日上映

時隔五年，這部風靡全球的越獄佳作再度震撼大銀幕，上集講到逃獄專家史泰龍解破了重重機關成功逃脫，今集再次歸隊拍住《復仇者聯盟3：無限之戰》大隻佬 戴夫巴蒂斯塔(Dave Bautista) 殺入高科技隱藏監獄－「黃泉」，拯救被脅持的入室弟子黃曉明。

在他們精密計算下逃出生天，考驗主角們鬥智又鬥力之外，戲中更比上集打到拳拳到肉，今個暑假戲迷不能錯過！

#史泰龍 #黃曉明 #逃亡大計

50次初吻

第一次入五號院 係睇忘形水
個個人入到去第一句都係 嘩 咁細嘅
I 行前面全部位都係同一高度

呢排啲戲完全無興趣

最後相愛的日子 值得睇

呢套都想睇
早兩日睇左某日某月

戲中音樂用得好好
攝影都有心思

下星期睇硬 最後相愛的日子

趁仲有場好快啲睇埋佢

應該恐龍一上

票房唔好的細片 cut 場 / 無得留低

好想睇 但第一個星期都好少場
仲要係最貴果幾間先有上

好彩今個星期睇埋水尾嘅killing of the sacred deer

女主角做得好

仆街九展6月7日起加價

門票資料 (由2018 年 6月 7日場次生效)

成人 2D $85 , 3D $105

如何得知各大院線會員「休惠」及加＄資訊?
請自行瀏覽以下院線票務資料網頁:

百老匯:
UA:
MCL: 自行參閱各上映電影 - 票務消息部份
GH:
星影匯:
THE GRAND:
英皇:

已updated 在post page 1 及 Q&A 部分
唔駛下下出Post 問題

香港戲院會員優惠全攻略 / 新戲資訊交流 #10

1001